<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>


<info>

    <project pic="规划与景观-----------------------------------------------------------"/>    

    
<project pic="s0_14">
            <num>SHA-216-348-385</num>
			<name>上海圣德恒业花园</name>
			<company>上海远峰房地产发展有限公司</company>			<sdate>	2001</sdate>
			<edate>2004</edate>			<address>中国，上海</address>
			<area> 8.9万平方米</area>
			<vf/>			<state>建成</state>			
    <desc>本项目基地位于上海市浦江中心镇西北角，距卢浦大桥和世博会址8公里。用地面积为2.9公顷，容积率为0.4，地上总建筑面积为1.2万平方米。景观面积5.5万平方米
规划设计宗旨：营造贴近都市生活情趣的，为居住者提供方便生活、交往、休闲的中高档生活住区，确定"以人为本"的规划设计指导思想，处处考虑居民生活特点及要求；设计以为居住者提供舒适宜人的居住生活环境、休闲自然的景观感受为原则，满足 居民的多方面、多层次的需要，综合组织好居民的社区生活。建筑单体设计依照浦江镇总体意大利小镇的规划风格理念，采用现代意大利新古典主义风格。 
空间系统：造园中的建筑、草坪、树木无不讲究完整性和逻辑性，以几何形的组合达到数的和谐和完美，宽阔的中轴景观，含有雕塑的喷泉水池，修剪成几何形体的绿篱，大片开阔平坦的草坪，树木成行列栽植。地形、水池、瀑布、喷泉的造型都是人工几何形体，全园景观是一幅"人工图案装饰画"。
绿化系统： 注重绿化布置融于自然景观，相互融通贯穿。在建筑空间中的对景处理重点布置大尺度的绿化和乔木，使绿化空间更丰富更茂密。规划中相应留出一片视线开阔，景观层次丰富的绿地，并结合四季的变化搭配不同季节的植物，不同的植物在不同的季节交替开花，使景观环境更加丰富多彩。
The project was located at MInhang, shanghai. The project provided single family houses, townhouses and a private club house. The site was used to be wetland.In our design,we keep the land character to create a city wetland.It made this project different from the others and created special value to the client.</desc></project>             

<project pic="s0_15">
            <num>SHA-224</num>
			<name>万科上海兰乔圣菲园</name>
			<company>上海万科房地产发展有限公司</company>			<sdate>	2002</sdate>
			<edate>2006</edate>			<address>中国，上海</address>
			<area>9.3 公顷</area>
			<vf/>			<state>建成</state>		
	<desc> 万科兰乔圣菲别墅位于上海闵行区金丰国际社区，小区占地约32公顷，共规划建造305幢独栋别墅。北邻北青公路，南邻保乐路，西邻金光路，东邻金辉路。一期于2002/09开工，总体气氛的定位为混合加州早期传教士风格（mission style），新艺术运动风格和当今加州风格；是一个以天然的石材、木材、粘土产品为基本构筑材料而形成的拓朴，深厚，融合自然原生态景象，优雅而不张扬的高级住宅社区；二期于2003/11开工，建筑风格更加原味、自然，外墙材料在色彩、质感及搭配选择上更加拙朴、深沉，增强建筑的历史感与岁月流逝的沧桑感；景观设计中保留约760株原生树木，仿佛建筑就是从土地中生长出来；三期于2005/05，强调总体规划的延续性及建筑风格的发展性及统一性,其创新性的"前二后三"的建筑格局，可充分利用地下空间， 使地下部分得以自然通风采光，形成丰富的室内外空间，有效地利用土地价值。随着兰乔圣菲三期的完成，使整体的规划景观完整，形成有优雅情调的统一中有差异的文化气息。兰乔圣菲项目总体规划及景观设计，与基地中的天然河道，原生态树林及已有建筑完美结合，体现出特有的南加州文化意境。三期创新性的"前二后三"的建筑格局，可充分利用地下空间， 使地下部分得以自然通风采光，形成丰富的室内外空间，有效地利用土地价值。随着兰乔圣菲三期的建设，整体的规划景观趋于完整，社区中逐渐形成了具有优雅情调的统一中有差异的文化气息。</desc></project>

<project pic="s0_16">
            <num>SHA-269-35-386</num>
			<name>上海同润圣塔路斯园</name>
			<company>上海垄景房地产开发有限公司公司</company>			<sdate>	2003</sdate>
			<edate>2005</edate>			<address>中国，上海</address>
			<area>4.1公顷</area>
			<vf>0.32</vf>			<state>建成</state>		
	<desc> 同润圣塔路斯位于小区的西侧，北临泗泾塘西接通波塘，有天然河道从基地中南北向穿越，景观条件十分优越。一期为纯独栋别墅社区，由7款平面布局各异的产品分布其中。
项目一期规划设计，将水系、路系、景系相互穿插，流水、步道、绿化相互交织，绘就一幅绿色生态的景观网络图，此图虽由人造，宛若天开。</desc>
</project>

<project pic="s0_0">
            <num>SHA-293</num>
			<name>上海外高桥社区心</name>
			<company/>
			<sdate>2003</sdate>	
			<edate/>
			<address>中国，上海</address>
			<area>123.8公顷</area>
			<vf/>			
    <state>投标</state>
			<desc>该社区位于上海市外高桥保税区南侧，意在融合高科技办公、住宅、商业、和多种设施，成为一个富有活力、吸引力的国际化综合社区。整个设计充分尊重基地及四周环境的条件优势，意在创造一个具有独特意义的地方。在尊重人的尺度基础上，规划多种层面的内部交通系统，并与未来该区域的公共交通模式相结合，合理组织了高低密度分区，将普通和高档住宅进行既分又合的布局，并采用了"标准街区"进行规划，使分期建设和用地调整具有极佳的灵活性和可行性。
该设计由JWDA于美国Johnson Fain 联合设计事务所共同完成。</desc></project>


<project pic="s0_1">
            <num>SHA-491</num>
			<name>上海张江中区城市设计</name>
			<company>上海张江（集团）有限公司 </company>
			<sdate>2007</sdate>	
			<edate>2009</edate>
			<address>中国，上海</address>
			<area>255公顷  </area>
			<vf>1</vf>			<state>在建</state>
			<desc>作为张江高科技园区的南部扩展区域，张江中区主要包括中科院、大学城、核心商业商务、低密度科研办公、智慧岛等几大功能区块。这一区域将成为园区的中心商务服务区，融合园区产业发展、人口导入、产业配套和生活配套四者的综合需求，承担起区域服务的功能。同时，作为浦东开发轴线上的一个节点，张江中区也将成为辐射周边区域的服务中心，承担起城市区域中心的功能。区域内将配备完善的科研办公、商业服务、公共文化设施与便捷的交通连接。本设计通过组织空间结构、交通结构和开放空间来促进人与人的交流与合作，提供现代的工作和生活方式，促进生态与可持续发展，创造一个充满活力与创造激情的高科技产业服务社区。
以城市设计为基础，提出了城市设计导则，以用于指导区域内各地块、科研办公、教育、公共设施、商业等项目的设计与建设，同时还将用于指导街道、绿化、公园、广场等城市公共开放空间的设计与建设。从而创造出充满活力与创造激情的张江中区。</desc></project>

<project pic="s0_2">
            <num>SHA-504</num>
			<name>苏州国际科技园创意中心</name>
			<company>苏州工业园区科技发展有限公司公司</company>
			<sdate>2007</sdate>	
			<edate/>
			<address>中国，苏州</address>
			<area>25公顷</area>
			<vf/>			<state>投标</state>
			<desc>这是一个创造与共生的园区，这里创意与体验相连，艺术与生活对话，园林 化与工业化相融，文脉与经济效益 并存，时尚创意园必将成为苏州工业园区产业转化与发展的催化剂。</desc></project>

<project pic="s0_17">
            <num>SHA-509</num>
			<name>万科上海翡翠别墅</name>
			<company>上海万科房地产发展有限公司 </company>
			<sdate>1905-6-29</sdate>	
			<edate/>			<address>中国，上海</address>
			<area>5.5公顷</area>
			<vf>0.4独立别墅住宅区</vf>			<state>一，二，三期完成，四期未完成</state>
			<desc>本项目基地位于上海市浦江中心镇西北角，距离外环线2公里，距卢浦大桥和世博会址8公里，建筑面积为地上68289平方米，地下57968平方米，容积率为0.4。基地地势平坦，环境幽静，周边景观环境较好。
依照浦江镇整体规划，本项目为高档别墅区，含155套独栋别墅。总体布局结合浦江镇总体意大利式规划要求，将别墅区分成若干组团，以新意大利主义式景观为主线，联系各个组团，同时形成丰富的层次空间，突出人与自然的关系，从而营造出良好的城市景观。
城市设计营造贴近都市生活情趣的中高档生活住区，确定"以人为本"的规划设计指导思想，处处考虑居民生活特点及要求，满足 居民的多方面、多层次的需要，综合组织好居民的社区生活。</desc></project>

<project pic="s0_3">
            <num>SHA-532</num>
			<name>中大富阳富春山水社区</name>
			<company>中大房地产集团有限公司</company>
			<sdate>2008，04</sdate>	
			<edate>2008，12</edate>				<address>中国，富阳</address>
			<area>57公顷</area>
			<vf>1.08</vf>			<state>在建</state>
			<desc>富阳 地处"西湖—富春江—千岛湖—黄山"国家级黄金旅游线的前站，交通便捷，环境优越，距杭州市区40多公里 ，320国道、杭千高速公路横贯全境并与高速公路网络顺畅连接，使富阳成为黄金旅游线上的重要节点。
山水城市是富阳最大的城市特色，它是城市不可复制的自然资源的优势， 山入城，水入城，山水与城市融合在一起，并融入浓厚的历史文化，山水岛城将使富阳展现出独特的城市气质。
东大道区域位于现富阳城区东侧，基地沿富春江东西向排布，连接富阳现有城区与未来新城发展区域，是城市未来发展中城市功能和活力的重要组成部分。
作为一个地处山水之间的新建项目，通过城市设计将创造一个吸引公众参与的开放式城市公共空间，并将其融入山水之间。在给城市带来美妙的生活和优美的环境的同时，保护好自然山水的关系，以达到人与自然和谐共生的状态。
规划设计结合山体和谷地的走势预留出景观通道，并对通道方向及其对景进行特殊设计，行进在小镇的不同区域，都会不经意间通过景观通道感受到山水的存在。
利用场地的天然地形，结合山体、平地、水面、地下功能开发，使地形设计功能化和景观化，并提高项目的经济性和科学性。
规划设计还利用空间的偶然性和复杂性使城市空间增添了独特的趣味。通过整体设计以满足各个部位的功能需求和易达性，并使空间中的体验变的充满乐趣和期待。</desc></project>

<project pic="s0_4">
            <num>SHA-596</num>
			<name>中凯青岛中华名人岛规划</name>
			<company>上海中凯企业集团有限公司</company>
			<sdate>2009，06</sdate>	
			<edate>	2009，08</edate>			<address>中国，青岛</address>
			<area>240公顷</area>
			<vf>1.1</vf>			<state>在建</state>
			<desc>JWDA的设计团队和上海荒岛的创意策划团队紧密结合，经过充分的调研和反复论证，提出本概念设计方案。
规划设计提出了建设中国名人岛的设计理念，旨在将"新天地的文化时尚+华侨城的旅游居住+大千庄园的生态参与"融为一体，创造出一个超越复合地产项目的地产项目，让青岛得以站在更高的舞台上，面对未来发展全面提升文化竞争力！
整体规划以利用山、水、海、岛为基本原则，将地块划分为"过去、现在和未来"几大区域：
过去，是展示城市原生态的自然区域，利用渔业资源，在后工业化时代"复读"那些自给自足、与世无争、男耕女织、健康乐活的田园生活。
现在，是展示现代文明成就的一面，即通过吸引改革开放三十年的名人和青岛结缘，成为青岛的城市荣誉代言，形成名人的聚集效应。
未来，通过建设旅游附属产业经营载体，展示未来社会对生态与自然的关注，展示人与自然和谐的场景。</desc></project>

<project pic="s0_5">
            <num>SHA-599</num>
			<name>张江上海集电港B区设计</name>
			<company>上海张江集成电路产业区开发有限公司 </company>
			<sdate>2009</sdate>	
			<edate>	2010</edate>			<address>上海张江集电港B区海</address>
			<area>150公顷</area>
			<vf>2</vf>			<state>建设中</state>
			<desc>本项城市设计根据张江集电港B区的区域条件，与轨道交通2号线的关系和产业发展的要求，提出了生态商务区EBD(Ecological Business District)设计目标，得到了业主方的充分肯定。
围绕EBD的目标，以2009年3月批准的控制性详细规划为重要依据，提出了下列城市设计原则：
1.功能分区：将集电港B区分为东西两个功能区，东区以产业研发为主，西区以商务办公为主。
2.地块使用：根据控规地块划分较大的实际情况，增加内部辅路划小地块，形成"大地块、小街坊"的格局。
3.路网密度：通过增加相互连通的铺路有效地提高路网密度。
4.业态分布：根据功能混合（Mixed Use）的设计理念，通过设置服务公寓引入居住人口以提升社区的活力。在建筑转角和底层设置餐饮服务以提高工作和生活的便利性。
5.地库利用：采用整体地库的方式以充分满足停车位的要求。在地下一层通过设置夹层的方式安排非机动车库。
6.交通模式：依托地铁2号线，提倡地铁、公交和自行车相互配合的交通模式，以有限节省出行成本。
7.建筑节能：园区内建筑按国家绿色建筑标准进行设计，部分建筑也可按照美国LEED标准进行设计。
8.建筑格局：单体建筑在满足退界要求的前提下尽量靠外以形成城市街道空间，建筑组团内部集中绿地应尽量扩大，形成"金角、银边、绿空间"的格局。
城市设计策略及设计导则得到了业主方的采纳，已作为地块开发的正式设计依据之一，在实践过程中对建筑单体设计发挥了一定的指导意义。</desc></project>

<project pic="s0_18">
            <num>SHA-627</num>
			<name>旭辉上海奉贤圆石滩景观</name>
			<company>旭辉集团股份有限公司</company>
			<sdate>2010</sdate>	
			<edate>	2011</edate>			<address>中国，上海</address>
			<area>14公顷</area>
			<vf/>			<state>建成</state>
			<desc>本项目位于上海奉贤海湾地区，总占地14万平米其中景观面积5万平米左右。 风格定位：根据本项目建筑设计的理念及特色，以及自然和人为条件，在美国加州传教风格的基础上结合其他景观元素，营造出最优质的景观空间。将景观要素纳入住区整体环境中进行全面的整合规划和合理布局，从而形成点、线、面相结合，自成系统的绿化景观格局，筑造上海的海湾度假胜地。</desc></project>

<project pic="s0_6">
            <num>SHA-636</num>
			<name>亿城秦皇岛黄金海岸</name>
			<company>亿城集团股份有限公司</company>
			<sdate>2010，04</sdate>	
			<edate>2010，12</edate>				<address>中国，秦皇岛</address>
			<area>220公顷</area>		<vf>0.3</vf>			<state>未建</state>
			<desc>基本条件：规划项目位于中国十大海滩之一秦皇岛昌黎黄金海岸，总用地面积221公顷，设计内容包括度假酒店、度假公寓、商业、高尔夫等业态。
随着滨海开发热潮的进行，滨海生态环境破坏日益突出：海水污染扩散、水体富营养化、天然湿地面积缩减、低盐区面积萎缩等问题日趋严重。与他们相比，基地是一块难得的净土：基地内洁净的海滩、延绵的沙丘、茂盛的原生树林是基地特有的资源，他们赋予了基地独特的个性和魅力。项目规划设计在充分保护上述资源的前提下，创造一个融入自然的高端海滨度假小镇。
规划设计：
保护自然：设计首先将基地内沙丘、原生林集中的区域进行保护，建设项目尽量避开这些区域，在地形较为平坦的地区进行成片开发。
融入自然：道路沿线景观是游客了解基地特征最重要的工具。道路线型的设计充分考虑与基地现有景观资源的联系以及现有地形的呼应，创造道路沿线独具风情的景观风貌，给游人留下深刻的印象，增强项目的吸引力。
组团开发：建设项目采取组团开发的模式，通过控制组团规模、设置组团间绿化及分隔带等方式，减少开发建设对环境的影响。多组团的开发方式，也满足项目分期建设的要求。
多元建筑产品：结合基地景观特色，为项目提供多元的建筑产品，包括度假酒店、度假公寓、度假木屋、企业会所等，以满足不同人群的度假需求，增强项目的吸引力。同时，多元的建筑产品在体量和容量上的变化，使项目呈现出高低错落，变幻丰富的空间形态。
多样服务设施：项目提供的服务设施既有集中布置的国际名品商业街和海滨广场，又有各个组团内部配套的服务设施。多样的服务设施为度假人群提供便捷、舒适的旅游服务，为到来的游客创造一个非凡的度假生活体验。</desc></project>

<project pic="s0_7">
            <num>SHA-650</num>
			<name>方兴丽江综合旅游地产</name>
			<company>方兴集团</company>
			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>进行中</edate>				<address>中国，丽江</address>
			<area>3万平米／20万平米</area>
			<vf>0.3/0.6</vf>			<state>建设中</state>
			<desc>组成山下基地位于丽江城北最靠近玉龙雪山处，离大研古城约4公里，离束河古镇约0.8公里。由一个4万平米的君悦酒店和16万平米住宅组成，住宅产品为独立别墅，联排别墅和花园洋房。
山上基地位于玉龙雪山"5A"级景区甘海子，占地面积161.36亩，容积率0.3。
基地正对高尔夫球场和玉龙雪山，景观资源绝佳。项目地形沿高尔夫球场展开，并且自身有高差变化，具备营建高尔夫观景别墅的条件。现状别墅用地有已建成的别墅，酒店，林木覆盖率高，无其他大型建筑物。
在这块神圣、独特、稀缺的地块上，设计师希望能创造一个云端上的"国度" 能与雪山高原、日月星辰、光阴岁月相呼应。在空间上，设计师通过对景观、建筑等的设计创造出独特的到达序列的感受。在形态上，企业会所与酒店依地形而建，建筑与自然充分融合。
山下项目基地位于丽江城北最靠近玉龙雪山处，大研古城和束河古镇连接线上，上下雪山必经之地。离大研古城约4公里，离束河古镇约0.8公里。项目占地面积700亩，容积率0.6。
基地现状为人工微缩世界遗产公园，内部林木茂密，有内部人工水系贯穿整个土地，并且有较大面积湖面两处。基地内有大量树龄长树型优质的林木。基地北侧可清晰远观玉龙雪山。
设计师通过实地考察，深入了解丽江的文化，研究空间形态特色及城市机理。丽江古城把文化遗产和自然遗产完美地融为一体，证明了自然和文化是密不可分的，正像丽江古城的生命之水来源于自然一样。在丽江，河流是古城的血脉，街道是古城的骨架，桥梁是古城的关节，四方街是古城的心脏。基地作为丽江古城的一部分，在空间布局上延续这些特色。同时，设计保留现状湖面及树木，充分体现尊重自然的设计理念。基地内的酒店一方面可为社区提供尊贵、便捷的服务，同时与山上酒店商业经营、功能联动。库。</desc></project>

<project pic="s0_8">
            <num>SHA-655</num>
			<name>上海马桥镇城市设计部</name>
			<company>上海元景投资管理有限公司</company>
			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2011</edate>				<address>中国，上海</address>
			<area>12.5平方公里</area>
			<vf>1.0	</vf>		<state>未建</state>
			<desc>项目位于上海市闵行区马桥镇，用地面积12.5平方公里。基地内已建项目包括旗忠网球中心、旗忠高尔夫等体育设施以及绿城玫瑰园和黄御涛园等低密度别墅项目，其中旗忠网球中心更是网球大师赛举办地。
规划设计：规划设计以体育公园为核心，用两条多功能混合空间轴线串联起一系列空间节点，为项目导入人口，提升人气，创造充满活力的城市生活。
东西向公共轴线：通过沿线分布的SPA和奢侈品商店，休闲商业街，运动主题商业街等公共设施串联起两侧的办公、酒店和服务公寓，创造一个充满活力的混合功能区。
南北向社区轴线：通过沿线的社区公园、社区公共设施、学校等社区配套设施节点串联起两侧居住社区，创造一个高品质的居住社区。
核心节点：两条轴线汇聚到大型体育公园，体育公园分布有各种体育活动项目，吸引人流的入驻，带动整个地区的人气，提升区域品质。</desc></project>

<project pic="s0_9">
            <num>SHA-662</num>
			<name>金茂上海陈家镇社区</name>
			<company>方兴集团</company>
			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2010</edate>				<address>中国，上海</address>
			<area>406.43公顷</area>
			<vf>0.6</vf>		<state>在建</state>
			<desc>崇明陈家镇实验生态社区位于陈家镇规划镇区的西南部，占地面积约406公顷，容积率0.6。设计目标将该项目建设成为上海大都市新一轮发展的"生态示范城镇"和具有世界知名度的"低碳生态社区"。
通过对城市生命发展周期以及多个成功生态社区案例的研究，提出城市生命健康发展的模式，包括适宜步行的尺度、混合功能、绿色交通和高效的能源管理系统。
项目以"河、滩、岛、园、田、林"六大组团组合成"生命之巢"。组团内多种功能混合布置，配套功能和中心公共空间结合。组团的尺度控制在400米即5分钟的步行尺度以内，可以舒适的步行或骑自行车，减少对私家汽车的依赖。组团人口规模控制在5000人左右，通过高效的能源管理实现"低炭生态社区"的目标。
社区倡导使用各种绿色交通如有轨电车、电动社区巴士等，人们可以便利的到达地铁站、小镇中心、 产业中心、 换乘枢纽、学校以低炭能源消耗实现工作、生活、娱乐的完美结合。</desc></project>


<project pic="s0_10">
            <num>SHA-666</num>
			<name>中天南边海城市设计</name>
			<company>中天城投集团城市建设有限公司</company>
			<sdate>2011，03</sdate>	
		<edate>2011，06</edate>			<address>中国，海南三亚</address>
			<area>70公顷</area>
			<vf>0.78</vf>		<state>在建</state>
			<desc>一体的国际热带海滨风景旅游城市。项目条件：中天南边海项目位于三亚河入海口的老城区，处于多个城市功能节点的地理中心，有轻轨、城市主干道对外联系。项目周边分布有三亚河、鹿回头公园以及大东海等具有吸引力的自然景观和渔民文化载体的三亚渔港和三亚渔村等人文景观资源。突出的区位和自然人文条件让基地成为提升三亚国际滨水城市形象的启动项目。
规划设计将突破项目限制，将视野范围放大到项目所在的整个湾区，以此来构思复兴国际三亚滨水城市的宏伟蓝图。
规划设计：通向水边的视线通廊：结合山体、水体、以及城市道路的走向预留出尺度不一的联系山水的景观轴线和景观通道，让人能随时随地都能感受到山水的存在。
公共开放的城市空间：规划一改"封闭社区"的形象，为湾区设计大面积、连续的公共开放空间。这些开放空间和城市海滨、山体公园、河流、老城等联系在一起，使湾区和城市完整的融为一体。 
与众不同的空间感受 ：为湾区创造令人难忘的湾区空间感受，湾区建筑、街道、景观以及标识设计上将结合功能和当地文化特征，进行量身打造，将湾区打造成为一个独一无二、令人难忘的国际湾区。
城市结构的良好连接 ：为凸显项目的重要性和便捷性，规划为项目建立机动车、轻轨、有轨电车、缆车、水上交通为一体的综合交通系统与城市连接。
多元活动的联系：规划在湾区形成多个不同规模和功能特色和的城市公共节点，无论是大型公共活动、还是小规模的聚会、休闲、娱乐、体育活动都能找到合适的空间。
城市历史与人的连接：渔港、渔村和渔民是项目所特有的历史，设计通过保持老渔村的空间尺度、保持滨水空间的活力、渔村特有的细部和标识设计，让人们能在现代化的建筑中仍然感受到历史元素的存在，以传承这段特有的历史。</desc></project>

<project pic="s0_11">
            <num>SHA-680</num>
			<name>湖北郧阳岛生态旅游区设计</name>
			<company>湖北郧阳文化旅游发展有限公司</company>
			<sdate>2011</sdate>	
		<edate>2012</edate>			<address>中国，湖北</address>
			<area>638.2公顷</area>
			<vf>0.53</vf>		<state>在建</state>
			<desc>郧阳岛旅游度假区东至汉江大桥，西至银武高速路立交接口处，南北以丹江口库区170米正常蓄水位为界，规划总用地面积683.2公顷。建设内容包括：高尔夫球场、五星级酒、精品酒店、会所、游艇码头、游轮码头、旅游商业和部分房地产开发。
规划结合知名案例研究和实际条件为项目制定以下策略：
1.各具特色的旅游度假主题：结合项目独特的山水特征，为项目找到游艇、高尔夫、航空、水上运动等各具特色的旅游主题。
2.丰富多彩的旅游度假活动：合理的安排旅游度假设施，以便于开展与度假主题相关的各类旅游活动。
3.变幻丰富的度假景观空间：巧妙的安排高尔夫球道和内部道路线型走向，使游客行走其中能充分领略基地内山、水、高尔夫之间丰富的空间变化
4.层次丰富的度假生活体验：提供包括：酒店、独栋度假别墅、连排度假别墅、度假公寓等各个层次的旅游度假产品以满足不同度假人群的需求。
通过以上策略向人们展示一个独具特色又充满活力的旅游度假岛。</desc></project>

<project pic="s0_12">
            <num>SHA-685</num>
			<name>上海马桥居住区城市设计</name>
			<company>上海元景投资管理有限公司</company>			<sdate>2007-5-31</sdate>	
		<edate>2007-9-30</edate>			<address>中国，上海</address>
			<area>340.5公顷</area>
			<vf/>		<state>规划设计完成</state>
			<desc>马桥大型居住区作为上海市保障性住房基地之一，闵行区南部地区重要的生活区之一，为周边产业区提供居住配套和商务服务的区域。以居住功能为主，打造成为区域性的中心，辐射周边区域，吸引更大范围的人群，创造闵行区的生命与活力。</desc></project>

<project pic="s0_13">
            <num>SHA-693</num>
			<name>贵阳老城区规划</name>
			<company/>		<sdate>2011</sdate>	
		<edate/>		<address>中国，贵阳</address>
			<area>1000公顷</area>
			<vf/>	<state>在建</state>
			<desc>本项城市设计覆盖贵阳老城区10多平方公里，具有大范围、综合性、并与城市轻轨紧密结合的特点。JWDA与K+R组成的设计团队提出了如下城市设计准则：
1. 公交导向的城市
与轻轨及城市公共交通紧密结合，地块建筑容积率的分布充分考虑公交的通达性，另外充分考虑居住与工作之间的平衡关系。
2. 步行优先的城市
道路系统充分尊重历史肌理，不作大的变动，为提升地块的可达性，提高道路密度。规划建议拆除都司高架桥、拆除人行天桥，代之以与商业和轻轨相连的地下步行系统。改善地块内部的步行连接并考虑河道上步行桥的设置。
3. 与历史联系的城市
以贯城河古河道为骨架，创造一片历史风貌，与重建城市组团有机结合。
4. 高绿化率的城市
使贵阳变成中国以及世界覆绿最高的城市，增加通往公共空间的联系通道，增加地面参透，减少雨水径流，提供人人共享的公共开放空间。 </desc></project>


    
    
<project pic="企业及公司-----------------------------------------------------------"/>    
    

    <project pic="s1_0">
        <num>SHA-114</num>
        <name>厦门国际银行大厦</name>
        <company>厦门国际银行</company>			<sdate>1996</sdate>	
        <edate>2002</edate>			<address>中国，厦门</address>
        <area> 5.1万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>			
        <desc>计算机研究中心由基于周边山体而延伸出的两翼构成， 四层中庭和800座的专业演播厅共同组合成其中一翼，另一翼的方型体量稍高，由教室、演讲厅、实验室、教工办公室等功能组成。自由且与环境适应的设计保留了未来由于功能和使用需求变更而扩建的可能性。
This design for Xiamen International Bank was conceived in response to the urban and coastal conditions of the site. This very constricted site is located along the famous waterfront, facing Gulangyu Island and the Pacific Ocean.  </desc></project>             
    
    <project pic="s1_1">
        <num>SHA-120</num>
        <name>工商银行上海世纪金融大厦</name>
        <company>中国工商银行</company>			<sdate>1998</sdate>	
        <edate>1999</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>6.0万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>			
        <desc>世纪金融大厦位于上海陆家嘴金融区，是中国工商银行上海市分行的总部办公楼，JWDA与来自美国旧金山的STUDIOS ARCHITECTURE和Team 7 公司一起组成设计团队，完成了此项目的室内设计，整个设计以简洁和大气的手法为银行提供了极富个性和气势的营业大厅，多个专业的会议厅和报告厅，宽敞舒适的餐厅，富有特色的银行博物馆，高效和灵活的大空间办公和极高品质的行政层及接待空间。这个项目的完成不仅为上海市工行提供了高质量的办公和营运空间，而且其优质的室内空间规划，为银行不断变化的运行模式提供了有效的支持，并始终使世纪金融大厦成为上海顶级的大型企业总部之一。 </desc></project>
    
    
    
    <project pic="s1_2">
        <num>SHA-122</num>
        <name>上海市电话局通信大楼</name>
        <company>上海市话房地产有限公司</company>			<sdate>1998</sdate>	
        <edate>2002</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>2.5万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>			
        <desc>上海电话局大楼座落于静安区北京路黄金地段，建筑的体型适合紧凑的基地和项目建设要求，功能包括有办公、电信机房、网络操作中心、展示区、营业厅，为400万用户提供电话和数据服务。
The Shanghai Telephone Regional Headquarters occupies a prominent, but small site on Beijing Road in the Jin An District in Shanghai, China. The form of the building developed in response to the site and program. The tower includes office space, Data Center, Network Operation Center, Exhibition Area and Business Services Area and provides telephone and data service to over four million local customers.  </desc></project>
    
    <project pic="s1_3">
        <num>SHA-128</num>
        <name> 中国工商银行上海外滩支行</name>
        <company>中国工商银行</company>			<sdate>1998</sdate>	
        <edate>2000</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>2.1万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>		
        <desc>大厦位于黄浦江边的中山路，这里也是上海最有名的地方之一：外滩。这座始建于1924年的石\钢架结构大厦，最初是日本横滨巨金银行。原有的原书和照片显示这样堂皇的大厦的匀称比例关系、石雕细节、多层高的爱奥尼亚立柱以及熟铁装饰元素。JWDA建筑师是将大厦不同的设计元素结合成一个统一的整体。室内的改造及复修工作使之变成一幢美丽典雅、令人难忘的大厦，其美感就如从全盛期一直流存至今。JWDA的建筑师以同样的手法，在每一层上采用石材、木材和石膏等修饰材料来提高内部空间的质素，并以精致的细节处理，精妙地强化大厦原设计。 </desc></project>
    
    <project pic="s1_4">
        <num>SHA-361</num>
        <name>中国银行上海外滩大楼</name>
        <company>中国银行</company>
        <sdate>2004</sdate>
        <edate/>
        <address>中国，上海</address>
        <area>7.1万平方米</area>
        <vf/>			<state>投标</state>
        <desc>上海中山东一路23号中国银行大楼建于1937年，是外滩(中山东一路段)众多建筑中惟一一幢由中国人自己设计和建造的大楼，在外滩建筑群中独树一帜。经过半个多世纪的风风雨雨，破损严重，装饰与设备不能满足使用要求，中国银行上海市分行决定对大楼进行全面装修改造。在保护、更新、利用的设计原则下，对重点区域的修缮设计中，采取合理的技术措施,保护具有价值的区域和细部，遵重其历史文化原貌并重现光彩;对改建设计部分，注重反映当前时代特征与历史文脉的有机融合,强调中西文化的结合。大楼包括传统的银行服务业、以及所衍生的各类金融服务，呈现多姿多彩的现代企业活力。共享的空间及城市景观的引入，通过统一元素的竖向公共空间设计，成为富有历史文化价值的有机整体。</desc></project>
    
    <project pic="s1_5">
        <num>SHA-364</num>
        <name> 上海烟草集团总部</name>
        <company>上海烟草（集团）公司</company>		<sdate>2004</sdate>	
        <edate>2006</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>53,000 SM</area>
        <vf/>			<state>状态:已建成</state>
        <desc>烟草（集团）公司科教中心，位于上海市杨浦区长阳路与通北路交汇地点，建筑面积53000平方米,为杨浦区的标志性建筑群。设计在深入调查了烟草集团的组织结构及工作流程的基础上，以"和、博、一流"的企业文化作为创作核心, 与专业人员对灯光、声学、材料等进行深入的探讨和研究，创造性地运用了现代生态技术，塑造良好的生态着陆点，舒适和健康概念引领了新一代智能办公建筑的发展。通过对自然环境及文化元素的提取、演生及组合，力求形成建筑的"人文生态"环境，赋予建筑的"技术生态"以人文尺度，使建筑及景观所营造的生态环境真正形成有机互动,成为其使用者¬真正感知利用的环境。</desc></project>
    

    <project pic="s1_6">
        <num>SHA-414</num>
        <name>上海申能总部大楼</name>
        <company>上海申能房地产有限公司</company>
        <sdate>2005</sdate>
        <edate/>
        <address>中国，上海</address>
        <area>3.0万平方米</area>
        <vf/>			<state>概念设计</state>
        <desc>申能集团总部，绿色建筑，运用呼吸式双层幕墙，太阳能蓄热等节能技术为该集团及下属两个子公司提供卓品质的总部办公楼。
Headquarters for the group and 2 subsidiary companies,  with sustainable technic. </desc></project>
    
    <project pic="s1_7">
        <num>SHA-427</num>
        <name>上海张江集团总部</name>
        <company>上海张江（集团）有限公司</company>
        <sdate>2005</sdate>	
        <edate>2007</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>2.3万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>本项目总建面近20000平米，任务是把六栋单独的单体建筑整合成一个连续的建筑组合体，拟成为张江地区的"情感"地标。由于社会责任感及价值观的趋同，同时，JWDA敏锐地捕捉到了中国社会对绿色的渴求，因此，提出的全面生态的战略很快赢得了张江（集团）的首肯与信任。从而为本项目的日后的成功奠定了基础。
项目的挑战具体来讲来源于两大方面：
其一：对原有已建成的六栋建筑的改造和整合有很多技术难题
其二：在一个达不到合格绿色建筑的基础上，通过改造和扩建来挑战绿色建筑的三星级标准，是一个系统复杂，技术实施难度非常高的任务。
JWDA 创造性地把生态问题分解为两个层面即技术生态和人文生态以充分整合社会资源和激发人的生态意识。在系统解决生态难题的同时，JWDA经过实际研究，创造性地提出了"零能耗"中厅和"亚气候"连廊的两大亮点。分别从节能的综合效应和灵活处理内部使用情况和外环境关系两方面提供了一种全新的探索。项目最终被评定为中国绿色建筑三星级，并为示范和带动张江地区的绿色环保意识做出了贡献。</desc></project>
    
    <project pic="s1_8">
        <num>SHA-562</num>
        <name>绿地上海总部</name>
        <company>上海绿地集团</company>
        <sdate>2008</sdate>	
        <edate/>			<address>中国，上海</address>
        <area>0.8万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>绿地总部办公楼项目位于上海市卢湾区南端137A-4地块，南临滨江绿地及黄浦江，东临南公园；西接CBD办公商业设施，北侧与地块高级住宅相临。整个地块毗邻2010世博会。面向世博，JWDA在总部项目室内设计中秉承建筑"世博企业馆"的高标准，以在大平面中建立中庭的空间结构来合理组织室内功能，最终营造了自然又震撼的场所氛围，树立了令人难忘的绿地总部企业形象。绿地企业总部室内规模包含：整个大楼地下夹层、首层入口大堂、四层和五层办公及五层会所。JWDA承担整个总部室内的所有装饰设计工作，并有与其他专业配合的责任，同时，对室内装饰以下的软装专业设计、灯光规划设计、景观专业设计、幕墙深化专业设计，负有提供条件和审核责任。本项目总部室内总建筑面积8380㎡其中，地下室夹层面积1580㎡，一层大堂等建筑面积390㎡，四层大办公等建筑面积3500㎡，五层高管办公等建筑面积3320㎡.
项目设计理念：注意功能、讲求效率、加强交流空间的影响力。在可持续发展的理念下将生态综合技术与功能组织和形式完善统一起来。
项目设计概念：在大空间平面中开辟中庭，在中庭中引入了线型花园主题背景和功能性BOX角色主题，形成了"一条绿带上结满了丰硕的果实"意境。
本项目在业主支持及多方面配合的条件下，客服了各种技术，工期，及设计创新带来的困难，如期于上海世博会之前竣工入驻。此后，做为绿地集团的大本营和指挥中心受到了来访的各级政府、同业人士的广泛好评。项目目前被评为美国LEED金奖和中国绿色设计标识三星级。 </desc></project>


<project pic="公共及综合-----------------------------------------------------------"/>   
    
    <project pic="s2_13">
        <num/>
        <name>Fire Station 12 City,San Diego</name>
        <company/>
        <sdate/>			<edate/>		
        <address>SAN DIEGO,CALIFORNIA,USA</address>
        <area>22,780SF</area>
        <vf/>
        <state/>		
        <desc>Located in the southeastern part of the  city of San Diego at the intersection of Imperial Avenue and Willie James Jones Avenue, across the street from Lincoln High School, the $3.41 million fire  station building including support facilities occupies approximately 22,780 SF and is comprised of an apparatus room, dormitories, large kitchen and dining  facilities, offices, and a  private courtyard.  The complex also includes a parking lot. The design parameter was defined as an   effort to create a sustainable and energy efficient design.  The structure is simple yet aesthetically pleasing. Although the site is very small careful consideration has been given in creating a functional space with one- and two-story composition to accommodate the program requirements. The private courtyard serves as an interaction and entertainment area for Fire Safety staff. The design respects the adjacent high school and   strives to create a harmonious and safe atmosphere.
        </desc>
    </project>
    
    
    
    <project pic="s2_14">
        <num/>
        <name>圣地亚哥帆船会议中心</name>
        <company/>			<sdate/>	
        <edate/>			<address>SAN DIEGO,CALIFORNIA,USA</address>
        <area> 0.9万平方米</area>
        <vf/>			<state>Status: Completed</state>		
        <desc>圣地亚哥帆船会议中心是多次获奖的特色建筑。中心原是一处开敞空间，改建后成为一处综合会议与展示中心。JWDA提供了全方位的设计，从规划和设计开始，直到施工图、施工现场管理、空调和电气设备。另外还有100米长（20米高）的玻璃幕墙、设计和吊顶的防火材料设置。改建设计还包括标牌、工业标准的展示地面、新的消防喷淋体系和全新的灯光体系。JWDA还为原会展中心完成了全套的ADA和Title24文件更新。JWDA还与Deb公司进行了设计与建造合作。整个项目提前45天完工，成本节约了3%。
The San Diego Convention Center Sails Pavilion required conversion of its existing outdoor covered space into an enclosed area for special events. JWDA provided planning, design, construction documents and construction administration for HVAC and electrical updates, the glass curtain wall that spans 300 feet and rises to a height of 60 feet and area fabric fill throughout the ceiling. The project included improved signage, the installation of an industry standard trade show floor, a new fire suppression system and a state-of-the-art lighting system. JWDA also completed ADA and Title 24 update documents for the existing Convention Center. JWDA worked with deb, Inc. for a design/build service on this facility. The project was completed 45 days ahead of schedule and more than 3% under budget.  
        </desc>
    </project>
    
    <project pic="s2_0">
        <num>SHA-205</num>
        <name>绿城杭州深蓝广场</name>
        <company>绿城集团</company>
        <sdate>2001</sdate>	
        <edate>2006</edate>
        <address>中国，杭州</address>
        <area>12.8万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>项目由两栋现代风格的公寓楼与A级综合写字楼组成，公寓楼拥有超过450套单元，全部面向贯穿杭州市的运河和沿河的城市景观绿化。公寓楼的体型根据满足周边地块住宅的日照要求作出调整。
Comprised of two contemporary residential towers and a discreet Class A office tower, this project offers over 450 executive apartments located at a prestigious and desirable address facing an expansive public green across a municipal river. The massing of the residential towers provides ample sunlight to the surrounding developments as well as a substantial setback for the residences.
            
        </desc>
    </project>
    
   

    <project pic="s2_1">
        <num>SHA-291</num>
        <name>温州新城</name>
        <company>大自然房地产开发集团有限公司</company>
        <sdate>2003</sdate>	
        <edate>2006</edate>				<address>中国，温州</address>
        <area>22.4万平方米</area>
        <vf/>			<state>在建</state>
        <desc>复合了办公楼，商场及住宅的高密度项目。
complex, with office buildings, shopping mall, residentials.
        </desc>
    </project>
    
    <project pic="s2_2">
        <num>SHA-347</num>
        <name>远峰上海新都广场</name>
        <company>上海远峰房地产发展有限公司</company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate/>				<address>中国，上海</address>
        <area>8.0万平方米</area>
        <vf/>			<state>投标</state>
        <desc>该项目位于上海郊区闵行，是涵盖商业，酒店公寓，高层办公的综合体。设计试图以建筑形体来探讨基于地方精神的城市化进程。覆盖基地的景观折叠、起伏，象征基地的自然状态。高层建筑层高由7层至18层螺旋上升，隐语该区节节攀高的都市化进程。
The scheme, located in Minhang District,countryside of Shanghai, is a complex consisting of retail, service apartment, and office building.The design concept argues the based-on-native urbanization with building blocks. The waving and folding of the landscape, which covers most area of the site,represents the natural status of the district. The high-rise bulidings ranging from 7 storey to 18 storey symbol that the urbanization process in Minhang District is keeping ascending.   
            
            
        </desc>
	</project>

    
    <project pic="s2_3">
        <num>SHA-399</num>
        <name>杭州钱江新城</name>
        <company>大自然房地产开发集团有限公司 </company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate/>				<address>中国，杭州</address>
        <area>11.0万平方米</area>
        <vf/>			<state>投标</state>
        <desc>项目所在的钱江新城地块作为杭州新一轮城市化发展的重要节点必将形成未来新的城市中心。
钱江新城临水的环境及地理优势使其可能成为连接钱塘江两岸核心区域的桥头堡。
中心商务区概念的提起决定了钱江新城未来规划发展的基调。
The project's location-Qianjiang New Town is becoming the new CBD according to Tongzhou's new urban development. Therefore the building complex is supposed to be a spectacular landmark along both sides of Qianjiang River.    
            
            
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s2_4">
        <num>SHA-498</num>
        <name>张江上海银行卡产业园</name>
        <company>上海市银行卡产业园开发有限公司</company>
        <sdate>2007</sdate>	
		<edate>2010</edate>				<address>中国，上海</address>
        <area>7.59万平方米</area>
        <vf>1.5</vf>			<state>建成</state>
        <desc>项目分两期实施，每期各由一栋高层办公及六栋多层办公围合成组团形式布置，组团内部设置绿化景观。项目整体为现代风格。
设备上采用全空气空调系统、同层排水等先进技术，不仅营造舒适低噪的工作环境，还能通过节电节水的方式减少对资源的消耗；此外，主要办公建筑通过连廊或天桥联系，并在连廊的流线尽端与各栋建筑的几何中心都设有被视为视觉通廊和共享平台的景观中庭。
            
            
            
        </desc>
	</project>
    
    <project pic="s2_5">
        <num>SHA-530</num>
        <name>嘉城杭州希尔顿逸林酒店</name>
        <company>浙江嘉城建设投资发展有限公司</company>
        <sdate>2007</sdate>	
		<edate>2009</edate>				<address>中国，绍兴</address>
        <area>10.17万平方米</area>
        <vf>4.8</vf>			<state>在建</state>
        <desc>本项目充分利用南面临湖及城市道路设置绿化庭院作为城市湖滨景观节点，西面规划路靠北设置酒店出入口，靠南设置居住公馆出入口，在基地当中形成开阔绿化庭院，利用东面临水的优势设置沿河亲水绿化作为休闲空间，北面与相邻地块共享商业资源布置精品商业完善酒店配套。空间上把主楼布置在基地东南角，临湖自然形成城市标志性建筑，也为周边建筑留出更大的建筑距离，并与西北角的商业广场呼应，西北面设置裙房营造良好的会展中心氛围。建筑设有3-9层裙房，一层分设酒店与公寓入口大堂，以及相应的酒店配套服务设施和沿街商业，二层及三层集合了酒店餐饮，会议，配套等多功能，并设有900平方米的大宴会厅（多功能厅）。五层至十九层为五星级酒店客房区，二十一层至四十八层为甲级写字楼。地下共两层，主要功能为后勤用房，设备用房以及酒店和办公的机动车停车库。
            
            
            
        </desc>
	</project>
    
    <project pic="s2_6">
        <num>SHA-559</num>
        <name>成都朗酒集团总部</name>
        <company>万华房地产开发有限公司</company>
        <sdate>2009</sdate>	
		<edate>2011</edate>				<address>中国，成都</address>
        <area>2.36万平方米</area>
        <vf>1.2	</vf>		<state>施工图进行</state>
        <desc>项目占地约2万平方米，容积率约1.2，区位位于成都市郊山麓，三面环水，环境幽静。建筑群体由十一栋二至五层的多层企业总部办公楼和一栋三层的社区餐厅组成，单栋办公楼面积由2000至5000平米不等。项目合理利用原始自然地形，在维持土方平衡的前提下适当改造，建筑群体顺山势延展，并保证各栋建筑皆能享有湖景资源。建筑立面采用谦逊温和的设计语言和自然的建筑材料及色彩，使看似独立的办公建筑联成有机的整体，充分融入自然环境之中，成为兼具感官和技术意义上的生态办公园区。
            
设计上采用了“隐之于境，现之于形”的设计理念。在规划中，力求建筑顺应地势错落布局，主要朝向均沿水面延展，使各建筑坐拥开阔的景观视野，避免群体自身遮挡，并充分利用地形创建亲水平台。而在建筑中，以群体的相容代替个体的差异，并通过自然材料的装饰与点缀，使各建筑物组成一个整体融入环境之中。
            
建筑形式上的灵感来源于飞翔，每一栋建筑都通过屋面的起翘和伸展，呈现展翅待飞之状，借喻企业的发展与腾飞；或如候鸟栖水，欲静待歇，赋予场所归宿与聚集的象征意义。而在建筑的材料中，以大面积玻璃为立面主导，辅以各种尺度的金属饰面和装置，为建筑在自然的基调中注入科技与活力元素。
            
舒适的办公体验，生态的环境理念，共享的景观终端，共生的联系平台，构成了麓湖总部办公系统的物理特质。而以人与环境为核心的设计理念也终将成为现代办公建筑的普遍趋势，这便是麓湖总部办公的示范意义。  
        </desc>
	</project>
    
    
    <project pic="s2_7">
        <num>SHA-574</num>
        <name>龙建南京梦都188项目</name>
        <company>龙建（南京）置业有限公司</company>
        <sdate>2008，10</sdate>	
		<edate>2008，11</edate>				<address>中国，南京</address>
        <area>7.4公顷</area>
        <vf>2.4</vf>		<state>在建</state>
        <desc>本项目位于南京市河西新城区中心区域， 距市中心6 公里，周边紧临奥体中心和绿博园，交通便利景观资源丰富，项目在充分利用优势资源的同时，找到适合相应客户群的产品特色和定位，从理念到设计由内而外散发出高端楼盘的气息。
This project is located in the new district of West River in Nanjing, 6km from the city’s central business district. Closely located are the local Olympic sports center and Green expo garden with convenient transportation access and the rich landscape. While taking advantage the local resources, the project seek the unique characteristic that corresponds with the client’s requirements, realizing the design concept into a high-end real estate development.
            
            
        </desc>
	</project>

    
    <project pic="s2_8">
        <num>SHA-588</num>
        <name>北京金蝶软件园</name>
        <company>金蝶国际软件集团</company>
        <sdate>2008</sdate>	
		<edate/>			<address>中国，北京</address>
        <area>14.9万平方米</area>
        <vf>1.2</vf>		<state>概念设计</state>
        <desc>本项目位于北京市顺义区新城马坡组团中心区。建成后将作为金蝶软件（中国）有限公司北方区总部及集团营销总部。园区基地面积12.48万平方米，建设规模约为15万平方米，包括研发楼、写字楼、培训会议中心、酒店、员工公寓、综合配套设施等功能。设计方案将员工和访客的公共流线与各公共功能空间纳入园区中轴，工作与居住空间通过天桥及下沉庭院与中轴相连，创造出多维度的交流和活动空间，并以此作为激发灵感的平台，使软件园区破茧成蝶，实现服务与管理的飞跃。
A campus will be built to be the north headquater and sales center of Kingdee Software Group in Shunyi District, Beijing, containing the function as R.D,office,training . conference center,hotel,apartment and relating accommodation. The total construction area is around 150,000 square meters in the plot ratio of 1.2. An axis building is designed to centralize all the public function and route for both staff and visitors, when the living and working space link to it by sky bridges and sunken courtyards. It is regarded as a multi-level communication space to fertilize the inspiration and creativity, through which the company will achieve a great leap in both service and management. </desc></project>
    

    
    <project pic="s2_9">
        <num>SHA-642</num>
        <name>上海张江集电港生态商务区</name>
        <company>上海张江集成电路产业区开发有限公司</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2011</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>17.3万平方米（地上）</area>
        <vf>3</vf>		<state>方案设计完成</state>
        <desc>本阶段的设计以业主方对本项目的总体策略要求为目标，遵循集电港B区控规的要求和城市设计所确定的准则，注重整体建筑群形象的打造，创造富有活力、绿色节能的生态商务区 （Ecological Business District）。
            
在总体布局上，沿延城市设计所确定的大地块、小街坊的格局，通过南北走向的绿化景观步行带 (Green Walk) 将建筑群分为东西组团。东组团由四栋甲级商务办公楼组成，西组团由四栋SOHO办公楼组成。单体建筑尽量沿街布置，建筑组群中央为宽敞的绿化庭院（Green Courtyard），形成“金角银边绿空间”的格局。
            
地库为二层整体结构，面积为8万多平米。除了设置1700多停车位外，还预留了充足的辅助设施用房。货运通道和卸货位设置在地下一层。
            
为表示对基地传统文脉的尊重，位于景观广场中央的独栋商业建筑采用了基地原有教堂（拆除）的建筑风格和元素，基地原有小石桥的条形石材也保留作为景观要素之一。
        </desc>
	</project>
    
    <project pic="s2_10">
        <num>SHA-643</num>
        <name>上海张江集电港3－8地块</name>
        <company>上海张江集成电路产业区开发有限公司</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2011</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>5.4万平方米</area>
        <vf>1.99</vf>		<state>在建</state>
        <desc>本项目位于上海张江集电港B区，邻近地铁2号线，中环和外环，交通条件便利。基地占地2.7公顷，地上建筑面积5.4万平方米。该项目由4栋现代风格的研发办公楼组成。本项目设计重点在于将外部优质景观资源引入地块内部，并结合内部空间条件重新整合，营造一流的研发办公空间。
            
总平面布置遵循城市设计原则，布局整体考虑，平衡各地块间的差异性，塑造完整的城市空间。沿城市次级道路，高层建筑适当后退，采用多层建筑围合街墙，塑造步行尺度空间；高层研发(工业)楼沿北侧绿化带布置，并尽量保证其间距,使景观渗透入基地内部，从而增加了内部与外部的空间庭院的呼应.基地东侧，西侧，南侧则继续强化了“街墙”理念的同时，有利于塑造城市空间而非传统研发(工业)园区的孤岛建筑。围合出的内院可供人活动和休憩。
            
            
            
        </desc>
	</project>
    
    <project pic="s2_11">
        <num>SHA 654</num>
        <name>隧道股份上海滨江国际大厦</name>
        <company>上海隧道股份有限公司</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2010</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>1.8万平方米</area>
        <vf>4</vf>		<state>在建</state>
        <desc>本项目位于滨江C单元188N-Q-1地块，东至规划十路，南至规划四路，西至云锦路，北至规划三路。该区域是徐家汇、世博会址和南站的中心区域，位于中外环间。地铁11号线二期在本项目周边设立云锦路站，预计于2012年底竣工，站点与本项目地下部分相连。
基地规划用地性质为商业办公综合用地，占地面积18140平方米，规划设计要求容积率4，建筑限高80米，建筑密度不大于60%，绿化率不小于20%。
基于对基地形状、规划限制条件、办公效率、建筑节能、办公朝向与视线、停车效率、建筑间距、城市界面、城市天际线等因素的综合分析，本方案采用东西双塔楼布局，每栋塔楼平面呈正方形，高16层，四边与周边道路皆平行，塔楼间以三层裙房连接，裙房亦呈方形且架空二层，在地面上形成连续开放的公共空间。基地中心另设独立观光电梯和天桥连接两栋塔楼顶部。
        </desc>
	</project>
    
    
    <project pic="s2_12">
        <num>SHA-678</num>
        <name>银联上海办公中心</name>
        <company>中国银联股份有限公司</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>	2010</edate>		<address>中国，上海</address>
        <area>6.7万平方米</area>
        <vf>6.7</vf>		<state>投标</state>
        <desc>本项目基地位于上海张江高科技园区龙东大道与顾唐路交叉口，用地面积约为10000平米，容积率为6.7，地上总建筑面积为6.7万平方米。
基地位于银联研发区内，为已建项目内新建项目，如何达到银联企业的标志性形象且与原有基地融合成为本次设计的重点。
方案遵循了原有基地的景观和建筑的肌理，创造了“川”这个概念来作为切入点，达到了标识性和功能性的完美融合。
        </desc>
	</project>
    
    
    
    <project pic="教育科技建筑-----------------------------------------------------------"/>  

    <project pic="s3_7">
        <num/>
        <name>Neurosciences Institute 圣地亚哥神经科学研究所</name>
        <company/>
        <sdate/>
        <edate/>
        <address>美国，圣地亚哥</address>
        <area>0.4万平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>
        <des>圣地亚哥拉荷拉神经科学研究所包括实验室、行政办公、研究参考图书馆和报告厅。在这次项目设计中，JWDA与Tod Williams和Billie Tsien紧密合作，打造一流研发建筑。设计的灵感来源于先进的技术设施，流畅的线型设计也为研究所提高了知名度。
The Neurosciences Institute is a research and educational facility consisting of laboratories, administrative offices, a research library and auditorium space. JWDA served as an Associate Architect with Tod Williams and Billie Tsien for this state-of-the-art facility. This design of this project was inspirational in the technology facility industry, and the Neurosciences Institute became well renowned for its sleek linear design. </des>
    </project>
    
    
    <project pic="s3_0">
        <num>SHA-162</num>
        <name>中国工商银行上海数据中心</name>
        <company>中国工商银行</company>
        <sdate>2000</sdate>
        <edate>2002</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>3.5万平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>
        <des>原数据中心始建于二十世纪九十年代末，随着银行业务发展的需要，2000年中国工商银行希望对该数据中心进行大规模扩建，使其成为工行上海数据中心。2000年5月JWDA竞争方案胜出，并承担了规划、建筑、室内及景观整体设计工作。数据中心的实质是围绕计算机中心机房的综合园区。使用功能包含计算机中心及配套控制中心、办公管理及培训中心和员工生活区域，另须配备安全稳定的动力保障设施。设计所面临的挑战是在符合业主的文化及管理模式下，规划和设计代表该行业国际水准的，现代化国际银行技术核心综合设施。计算机技术中有一项重要的观点，即"人机交互"，设计形成过程基于研究人对功能的使用模式。经由长期的文化机淀，空间、形体、材料、色彩等的物质特点被赋予相对应的涵义，解读的标准被固定，被人文化。	</des>
    </project>
    
    <project pic="s3_1">
        <num>SHA-232</num>
        <name>招商银行深圳数据中心</name>
        <company>深圳招商银行</company>
        <sdate>2002</sdate>
        <edate/>
        <address>中国，深圳</address>
        <area>6.6万平方米</area>
        <vf/>
        <state>状态:投标</state>
        <des>" 招商银行金融电子研发中心投标项目位于深圳市深南大道与麒麟路交汇处，同深圳大学隔深南大道相望。基地面积16000平方米。地上建筑总面积66000平方米。
该项目的挑战是处理好对内对外两方面的关系。对内须处理好在有限的基地范围内数据中心的安全性，办公空间的灵活性与后勤保障空间的独立性，及整个项目的景观共享性之间的关系。对外则须兼顾对北侧住宅的影响。
本设计通过合理的功能组织来满足金融电子研发中心特殊的核心需求，以鲜明的空间特色来营造充满活力的办公空间，通过富有内涵的建筑语言，反应项目的地域特点，项目特质和企业文化。
本项目获得此项目投标的优胜奖。"
The finance, electric research , development center of china merchant bank was located at shengzheng,china. It was the data center of merchant bank in south china. The campus consists of an information technology building with a network operations center; an office building with offices, training and meeting rooms; a hotel with dining facilities, hospitality accommodations, and auditorium space; and a central plant with switch gear rooms, generators, and equipment rooms. </des>
    </project>
    
    <project pic="s3_2">
        <num>SHA-241</num>
        <name>中国银联上海数据中心</name>
        <company>中国银联股份有限公司 </company>
        <sdate>2002</sdate>
        <edate/>
        <address>中国，上海</address>
        <area>3.2万平方米</area>
        <vf/>
        <state>投标</state>
        <des>以理性的轴线关系和布局方式，借以表达中国银联上海信息处理中心理性、严谨的企业特征。在此架构之下，加入反映IT行业特点的网格布置；景观庭院成为不同个性建筑的聚合，更多的溶入了弧形和自然曲线，形成多种形态的景观，增加了空间的复合性，反映了自然和科技的融合, 亦体现了人性化的企业文化。
The rational layout with axes reinforces the company culture as ration and stritctness. Courtyards play a role in connecting different building blocks.Curved elments are introduced in landscape design to make the space more flexbile and comfortable, aiming to achieve a nice balance between ration and passion, human and nature.  </des>
    </project>
    
    
    <project pic="s3_3">
        <num>SHA-245</num>
        <name>韩国水原大学科技楼</name>
        <company>韩国水原大学 </company>
        <sdate>2002</sdate>
        <edate>2005</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>1.6万平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>
        <des> 计算机研究中心由基于周边山体而延伸出的两翼构成， 四层中庭和800座的专业演播厅共同组合成其中一翼，另一翼的方型体量稍高，由教室、演讲厅、实验室、教工办公室等功能组成。自由且与环境适应的设计保留了未来由于功能和使用需求变更而扩建的可能性。
This educational facility for the Computer Science Department is composed of two wings that take the suggestion of their form from the surrounding hillside. One wing houses a four-story atrium and an 800-seat professional theater. The other wing is composed of similarly massed cubic volumes at rising elevations and accommodates classrooms, lecture halls, computer labs, and faculty offices. The flexible design allows for modification and allows the building to be readily adapted as needed in the future.	 </des>
    </project>
    
    <project pic="s3_4">
        <num>SHA-276,365</num>
        <name>艾康杭州艾博研究中心</name>
        <company>艾康生物技术（杭州）有限公司  </company>
        <sdate>2003</sdate>
        <edate/>
        <address>中国，杭州</address>
        <area>18.9万平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>
        <des>"该项目位于杭州下沙高科技开发园区内，是艾康生物技术（杭州）有限公司的总部，基地总面积217540平方米，总建筑面积189050平方米，整体规划内容包括生产、科研、办公、生活等内容，是一个国际性的综合性医药生产、研发基地。"
Acon biology . pharmacy research center located at Hangzhou, shanghai. The campus was consisted of workshop,,storehouse, research, office and dormitory. </des>
    </project>
    
    
    <project pic="s3_5">
        <num>SHA-405,446</num>
        <name>中国农业银行上海数据中心</name>
        <company>中国农业银行</company>
        <sdate>2006</sdate>
        <edate>2007</edate>
        <address>中国 上海</address>
        <area>12万平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>
        <des>"中国农业银行数据处理中心位于上海市外高桥保税区，地块东靠富特南路，南临澳尼路，西至新伦路，北到德堡路，占地面积81519平方米，总建筑面积约12万平方米，绿化率达32.6 %。整个项目由数据处理中心、产品测试中心、软件开发中心（上海基地）、新业务技术应用培训中心等组成。是一个具有一流设施和一流管理水平的多功能、生态型、智能型数据处理中心。"
ABC(Agricultural Bank of China) Data Processing Center is located in Waigaoqiao, a bonded area in the east of Shanghai city and surrounded by South FuteRoad to the east,Aoni Road in to the south,Xinlun Road to the west and Debao Road to the north. It covers a land of 8,151 kilometer with 120,000 -odd kilometers in gross floor area and 32.6 percent of green area. The whole project consists of a DP center, a product test center, a software development center (Shanghai) and a center for new business technology application and training. It is a multi-functional, ecological and intelligent DP center featuring first-class establishments and advanced management level.	</des>
    </project>
    
    
    <project pic="s3_6">
        <num>SHA-455</num>
        <name>兴业银行上海数据中心</name>
        <company>兴业银行</company>
        <sdate>2006</sdate>
        <edate/>
        <address>中国 上海</address>
        <area>7.9万平方米</area>
        <vf/>
        <state>投标</state>
        <des>"作为一个高速发展，欣欣向荣的企业，其核心建筑的形象将成为其企业形象的象征。本设计通过建筑形体、空间、材料等要素的运用和表达，塑造兴业银行稳健，精确，高速，开放的企业形象。
通过对城市道路，空间，景观条件的分析，本设计力求在突出自身形象的同时，与城市和环境取得和谐，达到与城市环境的共生。 
在功能及建筑形象上，本设计力求表现作为银行心脏的计算中心应具有的稳固，安全，高科技的行业形象。
本设计对建筑空间，建筑形象，建筑环境，建筑功能等方面进行了细致的对比评估，力求在设计中体现兴业银行"理性、创新、人本、共享"的企业核心价值观。
本设计重视建筑的可持续发展，在功能上预留了将来合理扩建的可能性，在技术上采用合理的生态技术，在绿色环保节能与合理造价取得完美平衡。"</des>
    </project>
    

    <project pic="酒店度假-----------------------------------------------------------"/>
    
    <project pic="s4_0">
        <num/>
        <name>德尔玛 L'Auberge酒店</name>
        <company/>
        <sdate/>			<edate/>		<address>美国，德尔玛</address>
        <area>0.9万平方米</area>
        <vf/>
        <state>坚持</state>		<desc>本项目是18年前建成的，更新计划总投资2500万美元，将其打造成当地首屈一指的现代风格的豪华度假宾馆。
更新计划包括加建新的迎宾入口，落地大玻璃窗，豪华大气的双面壁炉，正式的吧台，另外还包括室内木装修和家具。所有的客房和套房都舒适并豪华。室内泳池也重新打造，增加了35米的水墙、独用的小屋和带雨棚的餐桌。更新后的宾馆被Ranch . Coast杂志评为2010年度当地最佳度假宾馆。
This 18-year old property underwent a $25 million update to transform it into one of the region's pre-eminent contemporary and luxurious beach resorts. It included a new porte cochere, floor-to-ceiling doors, immense double-sided fireplace, a formal bar, as well as new millwork and furniture throughout. All guestrooms and suites were transformed to be comfortable yet luxurious. The pool area was re-imagined to include a 15-foot waterwall, private cabanas, and canopied tables, adjacent to a new indoor/outdoor restaurant. Del Mar L'Auberge Hotel was also awarded Best of 2010 Local Resort by Ranch . Coast Magazine.</desc></project>
    

    <project pic="s4_1">
        <num/>
        <name>希尔顿会展中心酒店</name>
        <company/>			<sdate/>	
        <edate/>			<address>SAN DIEGO,CALIFORNIA,USA</address>
        <area> 1,600,000 SF</area>
        <vf/>			<state>Status: Completed</state>			<desc>圣地亚哥会议中心希尔顿酒店紧邻会展中心，酒店占地4公顷，主楼高度约130米，拥有1200豪华间。酒店的附属设施包括1万多平米的会议中心和演讲厅，零售商业、SPA、游泳池和健身会所、停车库拥有2000车位。
酒店沿滨水地带是一处约1.5公顷的喷泉广场，为市民和游客提供了一处城市公共活动空间。
The Hilton Convention Center Hotel, located steps away from the San Diego Convention Center, offers gracious amenities including over 100,000 square feet of meeting and ballroom space.  The lavishly landscaped 10 acre site will be site of the 385-foot hotel tower with 1,200 luxurious rooms will also offer retail space, a relaxing spa and health center including swimming pool, two restaurants, an adjacent 2,000 space parking garage. The development will also provide the city with a new 4.3 acre public plaza along the water including fountains, lighting and public facilities. </desc>
    </project>
    
    
    
    <project pic="s4_2">
        <num/>
        <name>希尔顿花园酒店</name>
        <company/>			<sdate/>	
        <edate/>			<address>SAN DIEGO,CALIFORNIA,USA</address>
        <area> 97,200 SF</area>
        <vf/>			<state>Status: Completed</state>			<desc>希尔顿花园酒店拥有162间客房，大部分客房面向大海。这座3层的建筑运用了加州Mission传统建筑风格，并围合成景观内院。公共设施包括宴会厅、会议室、会客厅、餐厅和娱乐室。
The Hilton Garden Inn offers ocean views from most of its 162 guest rooms. The three-story structure features California mission-style architecture and landscaped courtyard. Public space includes Meeting/Banquet Rooms, Lobby, Lounge, and Restaurant.  </desc></project>
    
    <project pic="s4_3">
        <num/>
        <name>精品酒店</name>
        <company/>			<sdate/>	
        <edate/>			<address>SAN DIEGO,CALIFORNIA,USA</address>
        <area> 140,000 SF</area>
        <vf/>			<state>Completed</state>			<desc>2009年夏天Indigo精品酒店在圣地亚哥瓦斯灯街区开业。这是圣地亚哥第一个LEED资格酒店，同时是洲际国际酒店在美国的第一个LEED资格酒店，也是JWDA第一次申请并通过LEED资格认证的酒店项目。这座12层的酒店拥有210个房间，除了游泳池和SPA设施外，还拥有屋顶花园。
作为Indigo品牌在美国的旗舰店，JWDA的设计理念是将其打造成区别与圣地亚哥其他酒店的风格，并希望在酒店领域独树一帜。它的风格和空间被设计成友好和亲切的，不管是穿着朴素还是花哨打扮的人们都可以自由的走进来。这座精品酒店，通过现代化设施引领了整个瓦斯灯街区的科技和绿色环保，同时JWDA还为当地艺术家和摄影师提供了展示作品的空间，其中，由当地设计师Lisa Schirmer 设计的"英迪格水浪"雕饰，高达40英尺的墙面装饰由33个手绘玻璃镶板组成斐波纳契数列，吸引着众多来访者的目光。
This 12-story hotel consists of 210 rooms and suites with a roof terrace in addition to pool . spa facilities. The Indigo brand, developed by InterContinental Hotels Group, seeks to appeal to travelers tired of bland "beige box" hotels. Each hotel in the line adheres to the franchise essentials while reflecting the region of their location. The "branded boutique" hotel will offer an accessible and unique experience for the technology and design savvy customer where guests will feel at home.  </desc></project>
    
    <project pic="s4_4">
        <num/>
        <name>圣地亚哥洲际酒店心</name>
        <company/>
        <sdate/>
        <edate/>
        <address>SAN DIEGO,CALIFORNIA,USA</address>
        <area/>
        <vf/>			<state>Status: Completed</state>
        <desc>洲际酒店位于圣地亚哥市中心Gaslamp区，与Horton市场商业中心相连。塔楼主体部分位于原有的一处地面停车场之上。酒店的附属设施，如演讲厅、游泳池、会议室建在原有的停车库之上。停车库紧邻原先的地面停车场。酒店总面积约4万多平方米，450间套房。客人从街道层的下客处可通过直达电梯到达位于5层的酒店大堂，从酒店敞开式大堂、餐厅和娱乐厅都可看到港湾、会展中心和市中心的丰富多变的美景。在酒店第六层，设有健康会所、室外泳池、更衣间和屋顶花园。在这一层，还有一间约400平方的独立会议室，有专属的花园并可直接通达泳池和更衣间。所以客房向北或向南有宽阔的景观。
            
The San Diego InterContinental Hotel will be connected to Horton Plaza Mall, located in the Gaslamp District in downtown San Diego. The tower portion of the building will be constructed on what is currently a surface parking lot.  The ballroom, prefunction, pool and meeting rooms will be built on top of the  existing parking garage structure located next to the surface parking lot. The project will include 450-keys of approximately 400,000 gross square-feet. Guests will arrive at a street level motor court then board   express elevators to the fifth floor sky lobby.   The hotel will include an open-air sky lobby, plus restaurant and lounge all with commanding views of the Bay, the Convention Center, and Downtown. The sixth floor will include a health club and outdoor pool and roof terrace with cabanas. This level will also include a unique 3,800-square-foot meeting room with separate roof terrace and access to the pool area and cabanas. All guestrooms will have panoramic views to the North and South.</desc></project>
    
    <project pic="s4_5">
        <num/>
        <name>万豪德尔玛酒店中心</name>
        <company/>		<sdate/>	
        <edate/>			<address>DEL MAR,CALIFORNIA,USA</address>
        <area>210,000 SF</area>
        <vf/>			<state>Status: Completed</state>
        <desc>卡美谷大道中心是一处综合开发项目。它拥有近2万平米的A级写字楼，900车位的停车库。中心的主体是拥有284间客房的万豪品牌宾馆。层数为12层，面积2万平方，宾馆服务设施高档周全，有演讲大厅、若干会议室、健康会所和室内游泳池。宾馆总投资5千万美元，于2002年完工。JWDA为宾馆项目提供了全方位的服务。
The Carmel Valley Gateway Marriott Hotel in San Diego is part of the Carmel Valley Gateway Center that includes a 175,000-square-foot Class A office complex and a 900 space parking structure. JWDA provided full architectural services for this elegant, full service hotel project. This 205,000-square-foot project is a 12-story, 284 room richly appointed hotel with ballroom and meeting space, a health club and an indoor pool. This project valued at $50 million was completed in January of 2002.</desc></project>
    

    <project pic="s4_6">
        <num/>
        <name>圣地亚哥希尔顿酒店中心</name>
        <company/>
        <sdate/>
        <edate/>
        <address>美国，圣地亚哥海</address>
        <area>2.3万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>JWDA为本项引人注目的宾馆提供了全方位的规划与建筑设计服务。
由于基地场地狭小，面积不足1万平方米，建筑形体采用了挺拔的13层塔楼，部分室内设计采用了鲜明的加州风格，外立面运用了大面积的有棱角的玻璃。大部分公共空间和客房向东面对花园。宾馆拥有356间套客房和约2000平方米的会议及宴会设施。这座总面积约2.3万平方米的配套齐全的酒店面积运用十分充分，平均每套均有65平方米。
            
JWDA provided full Architectural and Planning services for this stunning hotel. Due to the limits imposed by its two-acre footprint, the design takes a vertical approach with a 13-story tower.  Portions of the hotel's interior design have a distinctly Californian hospitality flavor, while the exterior features a contemporary treatment with its angularity and huge expanses of glass.  Many public areas and guestrooms open to the East-facing garden. With 356 rooms and 20,000 square-feet of conference and banquet facilities, the building design for this full service business oriented hotel is extremely efficient with a total 232,000 square-feet or about 650 square-feet per key. </desc></project>
    
    <project pic="s4_15">
        <num>SHA-112</num>
        <name>上海外高桥皇冠假日大酒店</name>
        <company/>
        <sdate>1995</sdate>	
        <edate/>			<address>中国，上海</address>
        <area>5万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>位于上海浦东新区外高桥保税区外高桥皇冠假日酒店是一家5星级国际化商务酒店，酒店高28层，拥有399间套房，总建筑面积达5万余平方米。 </desc></project>
    
    <project pic="s4_7">
        <num>SHA-113</num>
        <name>上海国际网球中心</name>
        <company>东亚富豪酒店公司</company>
        <sdate>1992</sdate>	
        <edate>1997</edate>				<address>中国，上海</address>
        <area>7.3万平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>此项目为五星级酒店，高级公寓，基地位于上海市徐汇区衡山路516号，衡山路与吴兴路交角处，东沿宛平路，南临衡山宾馆，为原上海市风雨操场训练基地旧址。基地面积27090平方米，呈不规则形。其所处地带绿化优美，交通方便，市政公共设施齐全。JWDA为其提供了全面的建筑设计服务。建筑群体由两座高层及裙房部分组成，其外形设计为一个有机的整体。呈60度夹角相对布置的两座高层，形成一个面向衡山路的半围合空间，强调出位于中部的主要入口。上海国际网球中俱乐部，拥有八片室外网球场，其中一片为可容纳1500座的网球中央比赛场，另有两片室内网球场，是目前国内规模较大的专业网球场馆。体型设计中，采用简洁的体块组合的方法，立面处理上强调竖向线条，使建筑外观挺拔高耸，具有时代感。在此基础上，用弧线与折线的对比，水平与垂直线脚的对比，材料之间的对比手法，丰富建筑的立面，使其与上海独特的具有历史价值的ART DECO建筑风格相呼应。 </desc></project>
    

    <project pic="s4_8">
        <num>SHA-358</num>
        <name>上海东锦江索菲特酒店堂</name>
        <company>东锦江大酒店  </company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate>2008</edate>				<address>中国，上海</address>
        <area>3.6万平方米</area>
        <vf/>			<state>2008年建成</state>
        <desc>项目是东锦江大酒店的二期，是城市型的商务酒店；建筑围绕中式园林布局，与一期共同形成半围合的空间，酒店大堂和主要客房可享受雅致的庭院景观。酒店设有独立的门厅，另设计一座园林中的玻璃通廊联系一期酒店大堂。建筑外观继承一期的建筑构成元素和材料特点，使一二期有统一和各自独立的形象。
            
            The tower is the second phase for the New Jinjiang Hotel. It half encloses a traditional Chinese garden with the podium of the old building.The tower has its own main entrance and a bridge across the garden connecting with the old building. The lobby and most hotel rooms share the beautiful garden views. On the facade of the tower, materials and design elements on the old building are introduced to make the two buildings both harmany and unique.   </desc></project>
    
    <project pic="s4_9">
        <num>SHA-434</num>
        <name>美林基业广州美林湖</name>
        <company>美林基业集团有限公司 </company>
        <sdate>2006</sdate>	
        <edate>2011</edate>				<address>中国，广州， 清远</address>
        <area>234，000SM,50，000SM</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>酒店与俱乐部项目，位于美林湖国际社区的核心区，坐拥山环水绕、空气清新的自然环境以及高尔夫球场等丰富景观资源，加上与城市、机场之间便利的交通联系，形成一个离市不离尘的世外桃源。建筑群总面积近5万平米，汇集了度假酒店、商务会议、宴会餐饮、健身娱乐、水疗中心、高尔夫俱乐部，主题别墅等多种功能。酒店与俱乐部是自然与社区的有机部分，这是一个休闲与体验合为一体的环境，也是一个充满异国情调的小镇，随意之中暗孕尊贵气息的场所。       </desc></project>
    
    <project pic="s4_10">
        <num>SHA-510</num>
        <name>嘉城杭州希尔顿逸林酒店</name>
        <company>浙江嘉城建设投资发展有限公司 </company>
        <sdate>2007</sdate>	
        <edate>2009</edate>				<address>中国，绍兴</address>
        <area>10.2万平方米</area>			<vf>4.8</vf>			<state>在建</state>
        <desc>本项目充分利用南面临湖及城市道路设置绿化庭院作为城市湖滨景观节点，西面规划路靠北设置酒店出入口，靠南设置居住公馆出入口，在基地当中形成开阔绿化庭院，利用东面临水的优势设置沿河亲水绿化作为休闲空间，北面与相邻地块共享商业资源布置精品商业完善酒店配套。空间上把主楼布置在基地东南角，临湖自然形成城市标志性建筑，也为周边建筑留出更大的建筑距离，并与西北角的商业广场呼应，西北面设置裙房营造良好的会展中心氛围。</desc></project>
    
    <project pic="s4_11">
        <num>SHA-518</num>
        <name>绍兴希尔顿花园酒店</name>
        <company>浙江嘉城建设投资发展有限公司</company>
        <sdate>2007</sdate>	
		<edate>2009</edate>				<address>中国，绍兴</address>
        <area>1万平方米</area>
        <vf/>			<state>在建</state>
        <desc>项目位于浙江绍兴新城北商圈的解放路与草藐弄路口，属市中心地段。原为锦江文华小区商业楼,后因业主对市场的判断和自身的需要，决定将其改造成一座100间客房的精品商务酒店，建筑面积为10000平方米。
            
JWDA紧密配合酒店管理公司对市场的调查和项目定位，确定了以客户体验为主导的设计理念，克服了原结构及机电配置等基础条件缺失的困难，给业主提供了从建筑外观到室内装饰、及设备等全方位的设计服务。智能化管理的客房既宽敞又充满灵气，大堂庄重别致，给人印象深刻。SPA则给人以全身心的放松和享受，整个酒店服务细致周到又充满人性化。真正达到了设计的概念所描述的"优雅体验，自由之旅"的酒店场所意境。JWDA最终与酒店管理公司一起为当地贡献了一种充满创新又不失温馨舒适的酒店环境体验，赢得了市场的认可。
            
company in doing market investigation and securing  project location. It overcame inconveniences brought by the original structure and the shortage of such basic conditions as machinery and electric facilities and instead provided our owners with a range of design services from building outlook, interior ornament to equipment. The designed living rooms with intelligent management system are spacious, smart and the lobby impressively sober and delicate. The spa is relaxing and enjoyable. All the services the hotel provides are considerate and humanized.It provides a really elegant experience and a relaxing visit, the artistic conception of a hotel situation described in the design concept. Finally, working with the hotel management company, JWDA succeeded in contributing to the local place with a hotel site experience which is innovative yet warm and comfortable and consequently won the market. </desc></project>
    
    <project pic="s4_12">
        <num>SHA-591</num>
        <name>金茂上海凯悦酒店</name>
        <company>方兴集团</company>
        <sdate>2009</sdate>	
		<edate/>			<address>中国，上海</address>
        <area>4.8万平方米</area>
        <vf>0.47</vf>			<state>在建</state>
        <desc>设计方案将东方园林空间的韵味与分散休闲特征的度假酒店有机融合，意在营造现代"新中式"的地方性建筑。"步移景易"的法则使建筑成为庭院的背景，与绿化交融。中西餐厅、酒窖、茶室为客人提供兼有中西文化特色的餐饮服务。力图将酒店打造为上海周边的特色旅游点。
        </desc></project>
    
    <project pic="s4_13">
        <num>SHA-628</num>
        <name>富阳富春希尔顿酒店</name>
        <company>希尔顿酒店集团</company>
        <sdate>2009</sdate>	
		<edate/>			<address>中国，富阳</address>
        <area>5.7万平方米</area>
        <vf/>	<state>在建</state>
        <desc>富春希尔顿五星级酒店总建筑面积5.7万平方米，其中地上建筑面积38000平方米。酒店共30层，高136米，以风帆为设计灵感，塔楼似帆而裙房似舶，即与富春山水相映成趣，又象征着扬帆起航中的新富阳建设。其造型简洁，风格现代，却又蕴含深意。建成后将成为富春江畔的城市新地标。</desc></project>
    
    <project pic="s4_14">
        <num/>
        <name>圣地亚哥喜来登酒店</name>
        <company/>
        <sdate/>
		<edate/>			<address>LA JOLLA,CALIFORNIA,USA</address>
        <area>8.7万平方米</area>
        <vf/>		<state>Completed</state>
        <desc>喜来登宾馆位于圣地亚哥著名的LA JOLLA社区。自从上世纪60年代落成以来，它在当地久负盛名。6栋独立的低层客房建筑环绕景观庭园，宾馆有250间客房和2家餐厅。配套设施有充足的会议和活动设施，健康会所，泳池和水疗。
更新设计充分考虑了南加州温暖的气候因素，它使室内外生活交融流通。设计对客房、入口大堂和餐厅等要素作了通盘考虑，达到了室内外美观上的和谐。新的内外立面简洁时尚，以强调室内外活动空间流通的特点。在保持正常营业的情况下，更新改造工程于2007年完工。
Built in the 60s, the hotel has enjoyed many years as a premier San Diego hotel. Six low-rise buildings arrayed around a gorgeously landscaped garden comprise the hotel, which offers 250 rooms, 2 restaurants, extensive meetingand event facilities, a health club, pool, and spa. A recent renovation of the guest rooms and the need to bring all the buildings into a visually coherent whole necessitated the cosmetic upgrade of the exteriors of all the buildings and the comprehensive renovation of the entry, lobby, and restaurants. The result of the remodel is a crisp, cool, and clean aesthetic that emphasizes the benefits of the indoor/outdoor lifestyle of temperate coastalSouthern California. The renovation was carried off without disruption of services and was completed in early 2007.</desc></project>
    

    
    
    
    
    
    
    
    <project pic="室内与软装-----------------------------------------------------------"/>
    
    <project pic="s5_0">
        <num>SHA-120</num>
        <name>工商银行上海世纪金融大厦</name>
        <company>中国工商银行</company>
        <sdate>1997</sdate>			<edate>1999</edate>		<address>中国 上海</address>
        <area>64569 平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>	
        <desc>中国工商银行上海市分行总部建筑总面积64569平方米（包括地库），高度为124.24米，共28层，另有两层地库。JWDA为其提供了全方面的室内设计。整幢建筑被不锈钢和玻璃幕墙包裹。设计上强调室内设计中的空间感。通过直线与弧线的对比，以及大小空间的相互对比与穿插，使室内空间在统一的基础上，更加流畅而富有变化。通过几种新颖材料（玛瑙石、安尼格丽木）的运用及其所产生的对比，在由石材、不锈钢、玻璃形成的富有现代化银行特征的基础上，增加了激情和人情味，暗示工商银行的活力和对顾客的亲近。充分运用现代化的设施，强调室内外空间的交融，力求使室内空间的特征成为整个大楼以及企业形象的有机组成部分。</desc></project>
    
<project pic="s5_1">
    <num>SHA-128</num>
    <name>工商银行上海外滩营业部</name>
    <company>中国工商银行</company>
    <sdate>1999</sdate>			<edate>2000</edate>		<address>中国 上海</address>
    <area>17571平方米（包括地库）</area>
    <vf/>
    <state>建成</state>	
	<desc>"中山东一路24号大楼位于外滩，是上海珍贵的建筑艺术遗产之一。建筑造型精美，其楼高共七层，其中一层为夹层。现为中国工商银行上海市分行外滩营业处使用。
本建筑属于上海市近代优秀保护建筑，编号为A-Ⅲ-009，保护级别为三级，保护要求为二类，设计师在本项目的保护与改建过程中，贯彻了以下的设计原则：
新的室内设计必须功能使用合理。
新的室内设计必须面对大楼原有的历史，按建筑保护的要求进行设计。
新的室内设计之设计风格应与原大楼的室内外风格相协调，并在外滩具有独特的地位。
新的室内设计所采用的技术手段必须是合理的、可行的、有效的。
	</desc></project>
    
    <project pic="s5_2">
        <num>SHA-244</num>
        <name>圣马立诺</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>			<edate></edate>		<address></address>
        <area></area>
        <vf/>
        <state></state>		
        <desc></desc></project>
    
    
    
    <project pic="s5_3">
        <num>SHA-317</num>
        <name>上海观庭四荷艺墅边套</name>
        <company>上海同亨置业有限公司 </company>
        <sdate>2010</sdate>			<edate>2010</edate>		<address>中国 上海</address>
        <area>306.3平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>	
        <desc>观庭别墅，位于青浦徐泾，徐泾板块是上海新兴的高尚别墅区之一，该板块东面紧靠沪杭铁路外环线，与虹桥机场为邻，离徐汇区17公里，再加上轨道交通2号线延伸至徐泾东，家乐福、百安居也纷纷开业。不但交通便利，购物方便，还相邻美、德、法国等7所国际学校。边套为莱特风格充满着天然气息和艺术魅力。古典的装饰艺术与现代风格，现代与典雅相融合。强调功能与人体工学的舒适性，主要特点是接近自然、融于自然。毫无雕琢成分。</desc></project>
    
    
    <project pic="s5_4">
        <num>SHA-364</num>
        <name>上海烟草集团总部</name>
        <company>上海烟草（集团）公司</company>
        <sdate>2004</sdate>			<edate>2006</edate>		<address>中国 上海</address>
        <area>53000平方米</area>
        <vf/>
        <state>建成</state>		
        <desc>烟草（集团）公司科教中心，位于上海市杨浦区长阳路与通北路交汇地点，共有A、B、C、D1和D2五幢办公楼，建筑面积共53000平方米，从设计投标到施工结束历时二年多，在业主、施工方、监理等各方面大力配合下，取得了较好的效果。A楼为行政中心，是上海草（集团）公司的企业核心，企业的成长如一个生命历程，新陈代谢、生生不息，生长的文化、可持续的文化构成了A楼的设计核心。
大堂地面以黑白灰为基调，在东西轴线上用四色米黄洞石相拼而成，预示了大地的肌理，中心多个叠加的同心圆象征了生命之源。设计师把大型会议室整合在了中庭的东侧，集中了展示、培训、会议、发布会、报告厅、小型影视厅、董事会议等多种功能，在中庭东侧形成了一个自下而上的稳定体量，孕育了生命的成长和力量。在设计之初设计师就对所有会议室功能进行了调研，对每一个会议室的使用人数、要求、使用频率、兼顾功能及设备要求都有深入的了解。并对材料、灯光、色彩、家具、灯具、声学，进行了横向和纵向的比较和分析，色彩从低层到高层采用由浅入深，由活泼到稳重，符合了功能上由公众到高级会议的性格特征。</desc></project>
    
    
    <project pic="s5_5">
        <num>SHA-386</num>
        <name>同润碧水湾</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>			<edate></edate>		<address></address>
        <area></area>
        <vf/>
        <state></state>		
        <desc></desc></project>
    
    

    <project pic="s5_6">
        <num>SHA 409/464 </num>
        <name>观庭别墅样板房</name>
        <company>上海同亨置业有限公司</company>		<sdate>2005</sdate>	
        <edate>2007</edate>			<address>中国</address>
        <area/>
        <vf/>			<state/>
        <desc>观庭别墅，位于青浦徐泾，本案为赖特风格的别墅样板房。赖特风格充满着天然气息和艺术魅力。古典的装饰艺术与现代风格，现代与典雅相融合。强调功能的舒适性，主要特点是接近自然、融于自然，毫无雕琢成分。 </desc></project>
    
    
    <project pic="s5_7">
        <num>SHA-425</num>
        <name>JWDA骏地设计办公室</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>			<edate></edate>		<address></address>
        <area></area>
        <vf/>
        <state></state>		
        <desc></desc></project>
    
    
    <project pic="s5_8">
        <num>SHA-427</num>
        <name>上海张江集团总部</name>
        <company>上海张江（集团）有限公司</company>
        <sdate>2005</sdate>	
        <edate>2007</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>22,700平方米 </area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>本项目总建面积近20000平米，任务是把六栋单独的单体建筑整合成一个连续的建筑组合体，成为张江集团的地标建筑。设计团队敏锐地捕捉到了中国社会对绿色的渴求，提出的全面生态的战略很快赢得了张江（集团）的首肯与信任。从而为本项目的日后的成功奠定了基础。
项目的挑战具体来讲来源于两大方面：
其一：对原有已建成的六栋建筑的改造和整合有很多技术难题
其二：在一个达不到合格绿色建筑的基础上，通过改造和扩建来挑战绿色建筑的三星级标准，是一个系统复杂，技术实施难度非常高的任务。
JWDA 创造性地把生态问题分解为两个层面即技术生态和人文生态以充分整合社会资源和激发人的生态意识。在系统解决生态难题的同时，JWDA经过实际研究，创造性地提出了"零能耗"中厅和"亚气候"连廊的两大亮点。分别从节能的综合效应和灵活处理内部使用情况和外环境关系两方面提供了一种全新的探索。项目最终被评定为中国绿色建筑三星级，并为示范和带动张江地区的绿色环保意识做出了贡献。</desc></project>
    
    <project pic="s5_9">
        <num>SHA 442</num>
        <name>中绿城杭州九溪玫瑰园</name>
        <company>绿城房地产集团有限公司</company>
        <sdate>2006</sdate>	
        <edate>2007</edate>
        <address>中国,杭州</address>
        <area/>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>绿城•九溪玫瑰园东区位于山水之间近17公顷的森林中，由121幢风格各异的别墅和4幢高级公寓组成，分布错落有致。新开发的西区别墅位于东区的西侧，地块总占地面积约302亩，其中别墅区约合182亩，另有度假村约合120亩，将建别墅100幢左右，容积率0.23，建筑以二层为主，别墅面积280-600平方米不等，以300-350平方米为主流房型。绿城房地产集团有限公司成立于1995年，2005年转制为外商独资企业，是绿城中国控股有限公司的全资子公司，位居中国前列的著名房地产开发商之一，专注于开发优质的系列城市住宅产品。此项目设计范围为两套样板房。建筑总体为美式殖民地风格。两套样板房目标客户区别明显。B型着重强调黑白低明度，女性化，客户定位为IT、金融业者，年轻，有激情，室内风格为新古典主义，具有贵族气质，将当代艺术与传统工艺品相结合，室内软装色彩较强。D型客户定位为传统产业企业主、工商业者，男性化，纯美式风格，室内色调浅暖，温馨舒适，软装经典华贵，体现了一种天伦之乐的传统家庭观。 </desc></project>
    

    <project pic="s5_10">
        <num>SHA-512-1</num>
        <name>工商银行上海私人银行</name>
        <company>中国工商银行</company>
        <sdate>2007</sdate>	
        <edate/>			<address>中国，上海</address>
        <area>1000平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>中国工商银行陆家嘴私人银行，位于上海市东昌路、浦明路的财富广场内,建筑面积1000平方米,是该行的第一家私人银行。它的功能是为个人金融资产在800万元人民币以上的客户提供财富管理服务。设计以工行"客户利益最大化"理念为核心，把最好的景观留给客户,并提供最优质的服务。设计中改变了以往黑白灰的工行色系，而以私人会所的个性化形象体现了共行以客户为中心的经营理念。在沙龙区考虑了多种活动形式，无论从灯光、家具及设备配置上都考虑了更多的灵活性，而且采用最先进的智能化控制系统,为客户提供了一个舒适、现代的理财及交流场所。 </desc></project>
    
    <project pic="s5_11">
        <num>SHA 518-1/-2</num>
        <name>绍兴希尔顿花园酒店</name>
        <company>浙江嘉城建设投资发展有限公司  </company>
        <sdate>2007</sdate>	
        <edate>2009</edate>				<address>中国，上海</address>
        <area>10000平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>项目位于浙江绍兴新城北商圈的解放路与草藐弄路口，属市中心地段。原为锦江文华小区商业楼,后因业主对市场的判断和自身的需要，决定将其改造成一座100间客房的精品商务酒店，建筑面积为10000平方米。JWDA紧密配合酒店管理公司对市场的调查和项目定位，确定了以客户体验为主导的设计理念，克服了原结构及机电配置等基础条件缺失的困难，给业主提供了从建筑外观到室内装饰、及设备等全方位的设计服务。智能化管理的客房既宽敞又充满灵气，大堂庄重别致，给人印象深刻。SPA则给人以全身心的放松和享受，整个酒店服务细致周到又充满人性化。真正达到了设计的概念所描述的"优雅体验，自由之旅"的酒店场所意境。JWDA最终与酒店管理公司一起为当地贡献了一种充满创新又不失温馨舒适的酒店环境体验，赢得了市场的认可。</desc></project>
    
    <project pic="s5_12">
        <num>SHA 534</num>
        <name>苏浙汇</name>
        <company>上海金萌苏浙汇餐饮有限公司</company>
        <sdate>2008</sdate>	
        <edate>2009</edate>				<address>中国 上海</address>
        <area>2000平方米</area>
        <vf/>			<state>建成</state>
        <desc>一幢建于1933年的罗马巴西利卡（Basilica domus)风格的建筑，具有悠久的历史和传奇色彩，解放前曾是远东最大的宰牲场，１９３３在改造后将成为上海时尚的新地标，作为上海又一处"创意工场。
由于之前宰牲场的功用，原来的建筑空间十分阴沉肃杀。如何让苏浙会这样一个传统的中餐厅既融入这样一个建筑空间又体现中餐的氛围与特色。之前，在设计苏浙会的系列餐厅中用到了金木水火土的中国传统五行的概念。这一次，火的概念点燃了我们的灵感。火以他的阳刚之气冲消和振奋这幢建筑原来的阴沉肃杀;并且营照出了中餐厅浓烈的氛围。有着美丽火焰纹路的透光云石砌成的入口空间仿佛时空隧道般带领人们进入餐厅，强化入口的仪式感和戏剧性。被厨房和包厢分隔出的各个空间都有不同的火的表情，冷的火（马灯区域），温暖的火（窗边），浓郁的火（大厅）。镜面不锈钢吊顶在视觉上延伸了空间高度，也让火蔓延到天空，和大厅顶部的三十年代老上海题材的天顶画结合在一起。设计中尽可能保留了老建筑的精髓，伞状的无梁楼盖， Art deco风格花窗。让1933与苏浙会体现出新与旧的结合，历史与现代的融合。 </desc></project>

    <project pic="s5_13">
        <num>SHA-562</num>
        <name>绿地上海总部</name>
        <company>上海绿地集团</company>
        <sdate>2008</sdate>	
		<edate>2010</edate>				<address>中国，上海</address>
        <area>8380平方米</area>
        <vf/>	<state>建成</state>
        <desc>绿地总部办公楼项目位于上海市卢湾区南端137A-4地块，南临滨江绿地及黄浦江，东临南公园；西接CBD办公商业设施，北侧与地块高级住宅相临。整个地块毗邻2010世博会。面向世博，JWDA在总部项目室内设计中秉承建筑"世博企业馆"的高标准，以在大平面中建立中庭的空间结构来合理组织室内功能，最终营造了自然又震撼的场所氛围，树立了令人难忘的绿地总部企业形象。绿地企业总部室内规模包含：整个大楼地下夹层、首层入口大堂、四层和五层办公及五层会所。JWDA承担整个总部室内的所有装饰设计工作，并有与其他专业配合的责任，同时，对室内装饰以下的软装专业设计、灯光规划设计、景观专业设计、幕墙深化专业设计，负有提供条件和审核责任。本项目总部室内总建筑面积8380㎡，其中，地下室夹层面积1580㎡，一层大堂等建筑面积390㎡，四层大办公等建筑面积3500㎡，五层高管办公等建筑面积3320㎡。
            项目设计理念：注意功能、讲求效率、加强交流空间的影响力。在可持续发展的理念下将生态综合技术与功能组织和形式完善统一起来。
            项目设计概念：在大空间平面中开辟中庭，在中庭中引入了线型花园主题背景和功能性BOX角色主题，形成了"一条绿带上结满了丰硕的果实"意境。
本项目在业主支持及多方面配合的条件下，客服了各种技术，工期，及设计创新带来的困难，如期于上海世博会之前竣工入驻。此后，作为绿地集团的大本营和指挥中心受到了来访的各级政府、同业人士的广泛好评。
项目目前被评为美国LEED金奖和中国绿色设计标识三星级。</desc></project>
    

    <project pic="s5_14">
        <num>SHA-575</num>
        <name>大连红旗谷高尔夫社区</name>
        <company>中国海昌集团 </company>
        <sdate>2008</sdate>	
		<edate>2011</edate>			<address>辽宁,大连</address>
        <area>13530平方米</area>
        <vf/>		<state>建成</state>
        <desc>本项目位于辽宁省大连市红旗街道岔鞍村，距大连市中心22公里。本项目为中国海昌旅游集团开发的大连红旗谷高尔夫社区。包括高尔夫会所、酒店、公寓、别墅等。
            
设计面积为高尔夫会所为4707平方米，住宅样板房为1516平方米，酒店为7307平方米。建筑及室内为"CRAFTMAN"风格，此风格由加利福尼亚格林兄弟于1909年开始推广，是美国殖民复兴风格Shorgun式与辛格风格以及草原风格三者复合，其特点是设计与施工较自由，注重建造工艺的美感，散发着无穷魅力。在"CRAFTMAN"风格基础上，设计师加入了中国传统的快乐、吉祥文化，在会所中融入了飞天元素，在酒店设计店中加入了吉祥元素。运用定制铜质壁画、彩绘天顶画、大型蚀刻玻璃、琉璃、木雕等使整个空间既体现了木作工艺的精致，又体现了中国文化。历时三年的精心设计及施工，此项目已成为中国高端的高尔夫社区。 </desc></project>
    
    <project pic="s5_15">
        <num>SHA-584</num>
        <name>农业银行上海私人银行</name>
        <company>中国农业银行</company>			<sdate>2009</sdate>	
		<edate/>		<address>中国，上海</address>
        <area>4,000平方米</area>
        <vf/>		<state>建成</state>
        <desc>中山东一路26号"扬子大楼"位于滇池路与北京东路之间，其南边是正金银行大楼(现工商行外滩支行)，北边是怡和洋行大楼，东立面面对黄浦江，视野非常开阔，具有优越的地理位置。在外滩建筑群中，外滩3号、外滩18号等已经树立了保护再利用的先声，并且创造了良好的社会效益和经济效益。这给本项目的保护性修缮提供了借鉴的范例。在此前提下，根据有关政府部门的批复和建设方的初步设想，设计团队建议将大楼修缮后定位为"中国农业银行上海分行私人银行总部"，具备营业、办公、会议、商务、培训、休闲等功能。
功能的变化需要对大楼整体功能进行置换。置换后的大楼需要在各层平面布局、设备用房、设备等等做出合理的调整和更新，而由于该建筑属于全国重点文物保护单位，因此在建筑外观、主入口门厅、二层会议室等重要保护部位考虑谨慎的修复。</desc></project>
    

    <project pic="s5_21">
        <num>SHA 591-I</num>
        <name>金茂上海逸墅</name>
        <company>方兴地产（中国）有限公司</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2011</edate>			<address>中国，上海</address>
        <area>631平方米</area>
        <vf/>		<state>建成</state>
        <desc>金茂逸墅位于崇明岛陈家镇东滩区域，是方兴地产在上海的首个高尔夫别墅项目，也是以金茂系列为品牌的高端居住系列1号作品。项目规划有独栋别墅区、国际高尔夫公寓、五星级度假酒店、高尔夫会所和球场，其中高尔夫球场占地约1400多亩，18洞PGA球场；五星级酒店引入享有国际盛誉的豪华酒店管理品牌——金茂凯悦度假酒店，也为崇明首家国际管理品牌的五星级酒店。三十年代老上海的风格对当代影响深远，尤其在复古风和怀旧情结盛行的时候。三十年代老上海的服装、建筑、工艺品、装潢、音乐、摄影等很多方面都在今天被推崇被反复运用。三十年代的老上海像一件工艺品，保留在艺术史上，使我们得益至今。有人说，只有三十年代的上海，才能象征品位、格调、优雅、浪漫、摩登、经典。三十年代的上海，如霓虹灯一样色彩斑斓，又如咖啡般的柔和典雅。
        </desc></project>
    
    <project pic="s5_16">
        <num>SHA-595</num>
        <name>华丽家族苏州太湖上景A型</name>
        <company>华丽家族</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate>2010</edate>			<address>中国·苏州</address>
        <area>805平方米</area>
        <vf/>		<state>建成</state>
        <desc>华丽家族太上湖坐落于苏州太湖国家旅游度假区核心位置，周边环境优美，总建筑面积近百万方。建筑形态包括电梯独栋别墅、低密度联排别墅、精装酒店式公寓及商业水街等物业类型。
A型为南加州风格实际上是从传统的西班牙风格演变而来的。它强调铁艺的运用，呈现简洁、粗犷的时尚，一派异域风情。是一种充分尊重原生地表肌理和环境的风格，充分体现出当地的文化积淀与内涵，因其融合性强，细部处理强调古朴，师法自然豪气内敛，质朴典雅，呈现和谐融合的原生形态。
        </desc></project>
    
    
    <project pic="s5_17">
        <num>SHA-597</num>
        <name>工商银行上海环球金融中心</name>
        <company>中国工商银行</company>			<sdate>2009</sdate>	
		<edate>	2010</edate>		<address>中国，上海</address>
        <area>320平方米</area>
        <vf/>	<state>建成</state>
        <desc>本项目位于上海环球金融中心四楼，设计面积320平方米。
            
由于项目位于陆家嘴黄金地段，租金昂贵，如何在弹丸之地，既要满足高效快捷的运作，又要留给客户宝贵的景观资源，成为设计的难点。因为环球金融中心大厦为全幕墙建筑立面。为了给客户最大化的景观资源，设计师把功能集中设置成内核，与幕墙脱开。使客户一进入大门，即可感受到阳光和上海特有的城市风貌。客户可以在等候时，欣赏窗外的风景，享受独有的资源。在靠近世纪大道一侧的玻璃幕墙内侧，利用玻璃幕墙与内核形成的交通空间，巧妙设置工商银行标志，使人们在世纪大道上就可以看到ICBC 的标志，成为无形的广告。
        </desc></project>
    

    <project pic="s5_18">
        <num>SHA-627</num>
        <name>旭辉集团上海奉贤海湾精品酒店</name>
        <company>旭辉集团股份有限公司</company>			<sdate>2008</sdate>	
		<edate>2012</edate>		<address>中国,上海</address>
        <area>8.25万平方米</area>
        <vf>0.57</vf>	<state>在建</state>
        <desc>精品酒店项目由JWDA设计，包含57套客房和7000平方米的多功能会所，在景观规划和建筑风格上再现了美国加州的异域情调，还填补了海湾板块别墅区内无高星级酒店、无高端会所的空白。
18洞高尔夫、松声马场、碧海金沙海滨浴场、游艇母港，众多配套与圆石滩内高星级精品酒店形成资源互补。大型私人会所，以贴身定制的模式，为处于城市金字塔尖端人群悉心服务。旭辉•圆石滩采用私人管家式服务，为业主提供全方位的家居家政、绿化清洁等便民配套服务。
大堂及公共就把区家具：古典、尊贵步入大堂恍如随着时光隧道进入美国南部的海边别墅，四周是金色沙滩和美丽的花园，迷人浪漫，盛情宜人的气息令人流连忘返。大堂家具源于美国南部固建筑的精美古饰，取材于胡桃木实木，即樱桃木花纹饰面，每件家具如同家传古物，散发着久远的气息。
陈设品：古典、尊贵17世纪后期的装饰艺术，由人物、花卉，藤蔓图案组成的手工挂毯、木质雕花镜子、手绘屏风、文艺复兴时期的雕塑，古典、尊贵的欧洲精神在这里复苏。布艺：优雅、雍容饱满的色调，如褐橙色、巧克力色和砖红色，是传统的西班牙海岸装饰的一部分，花卉或藤蔓的织锦图案与建筑主题完美结合。套房、标房家具：舒适休闲预示着幸运的贝壳，流畅雅致的线条配以热烈的地漩涡造型线脚，以全新的视角全市充满欧洲设计元素的美式家具。陈设品：优雅、休闲贝壳形状的台灯和系列主题的装饰画，清新淡雅的色调，质软舒适的抱枕和床品，营造出和大堂截然不同的独家休闲风格。布艺：舒适、明快明快的色调，如橙色、米色和海蓝色，来自大海和自然的颜色，贝壳、海草的图案，犹如置身海岸，与建筑主题完美结合。</desc></project>
    
    <project pic="s5_19">
        <num>SHA 658</num>
        <name>紫竹半岛上海室内设计</name>
        <company>上海紫竹半岛地产有限公司</company>			<sdate>2010</sdate>	
		<edate/>		<address>中国,上海</address>
        <area>1097平方米</area>
        <vf/>	<state>建成</state>
        <desc>本项目位于上海闵行区东川路333号紫竹半岛。三套户型总建筑面积共1097平方米。紫竹半岛的建筑为ART DECO风格，室内设计继承了部分建筑风格，并结合新古典风格，以自然色烤漆木饰面为温馨基调。
样板房共有3个户型，A2,B2,C2,每个户型都自带地下室，通过电梯或者楼梯与主要家庭空间链接。A2户型的设计风格以稳重大方为主，采用了丰富拼花木地板形式；B2户型的设计风格更偏向奢华时尚，以石材为主要材料，结合皮草，金属；C2户型以意大利Devon.Devon砖为主要材料，配以Devon.Devon的新古典洁具，将这种古典柔美的空间展现的淋漓尽致。</desc></project>

    
    <project pic="s5_20">
        <num></num>
        <name>福湾</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>			<edate></edate>		<address></address>
        <area></area>
        <vf/>
        <state></state>		
        <desc></desc></project>
    
    <project pic="s5_22">
        <num></num>
        <name>银河宾馆</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>			<edate></edate>		<address></address>
        <area></area>
        <vf/>
        <state></state>		
        <desc></desc></project>
    
    
    
    
    
     <project pic="住宅建筑-----------------------------------------------------------"/>
    
    
    
    
    
    
    <project pic="s6_0">
        <num></num>
        <name>16th Market 住宅综合区</name>
        <company>中天城投集团城市建设有限公司</company>
        <sdate></sdate>	
        <edate></edate>
        <address>SAN DIEGO</address>
        <area>2.0万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>To Be Completed 2008</state>
        <desc>本项目位于圣地亚哥市中心的EAST社区，共有136套的住宅项目，JWDA为本项目提供了规划和设计的全方位服务。
本项目可使市中心社区的发展更为安全、稳定和健康，可促进社区社会与经济多样化发展。高层住宅楼拥有40套1居室、51套2居室和45套3居室。设计上体现了可持续和生活便利的理念，外观富有吸引力。
            
JWDA provided comprehensive architectural services including the planning and design of this major affordable housing project, a 136-unit development located in the heart of San Diego's East Village that will promote safety, stability, and a healthy community for residents and businesses in the downtown area. 16th/Market will offer attractive, sustainable, and livable high-rise design in 40 one-bedroom units, 51 two-bedroom units and 45 three-bedroom units and expand socioeconomic diversity in downtown San Diego. 
        </desc>
    </project>
        
    
    <project pic="s6_2">
        <num>SHA-160</num>
        <name>中大杭州吴庄</name>
        <company>浙江中大集团房地产联合有限公司</company>
        <sdate>2000</sdate>	
        <edate>2003</edate>
        <address>中国，杭州</address>
        <area>1.2万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>已建成</state>
        <desc>吴庄位于杭州著名的吴山脚下，毗邻风景秀丽的西湖柳浪闻莺景区。该项目由浙江省最大的上市公司中大物产集团开发。其最大的设计挑战在于如何在限高15米的前提下，完成容积率达1.2的高品质住宅社区。JWDA将平层公寓，联排住宅及叠加住宅混合布局，并将所有的平行空间设置于地下室内，使得地面和局部地下一层成为人行和景观空间。为所有住户提供了高品质的生活空间。同时，吴庄的立面风格设计也极其特色，其富有江南韵味的现代风格和细部成为这个高端社区的标签。
        </desc>
    </project>
    

    
    <project pic="s6_3">
        <num>SHA-183</num>
        <name>上海君临颐和花园</name>
        <company>上海原申投资有限公司</company>
        <sdate>2000</sdate>	
        <edate>2002</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>5.4万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>"君临颐和花园位于上海市闵行区颛桥地区，东侧紧邻君临天下花园，北邻银都路，东靠梅州路，西侧与城市景观河道横径港相邻，占地面积100亩，产品包括独立别墅双拼别墅及少量公寓，综合容积率0.61.
在总体布局上强调功能分区和道路效率，在追求经济高效的同时，营造安静，安全的居住小环境。在总体景观设计上最大限度地利用两侧城市景观河道的景观资源，并以此为源头将带形水体湿地贯穿小区，利用城市河道补水，利用湿地自然净化，在达到景观资源最大化的同时节约能源和运营费用。
单体设计上在君临天下房型基础上进一步发展具有独立别墅特征的双拼别墅，使此种产品的品质得到大幅提升，独立别墅提供多种房型选择，满足各类客户的需求。"
            
Junliyihe garden located at Minhang, Shanghai.The project provided single family house, duplex , apartment and a tennis club house. 
        </desc>
    </project>
    

    
    <project pic="s6_4">
        <num>SHA-216</num>
        <name>上海圣德恒业花园</name>
        <company>上海远峰房地产发展有限公司</company>
        <sdate>2001</sdate>	
        <edate>2004</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>8.9万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>该住宅项目位于上海闵行区都市路与向阳路交汇处，基地总面积281500平方米，地上建筑总面积89000平方米。
该产品主要为独立别墅，并有少量联体别墅。小区主入口处设有功能齐全的会所设施。
本项目为加州风格别墅区，以天然石材，手工STUCOO为特征的自然质朴的建筑风格，结合当地原生水乡湿地的景观设计，在都市中营造出具有乡野韵味的生活社区。
            
The project was located at MInhang, shanghai. The project provided single family houses, townhouses and a private club house. The site was used to be wetland.In our design,we keep the land character to create a city wetland.It made this project different from the others and created special value to the client. 
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_5">
        <num>SHA-224</num>
        <name>万科上海兰乔圣菲</name>
        <company>上海万科房地产发展有限公司</company>
        <sdate>2002</sdate>	
        <edate>2006</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>10万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>万科兰乔圣菲别墅位于上海闵行区金丰国际社区，小区占地约32公顷，共规划建造305幢独栋别墅。北邻北青公路，南邻保乐路，西邻金光路，东邻金辉路。
            
一期于2002年09月开工，总体气氛的定位为混合加州早期传教士风格（mission style），新艺术运动风格和当今加州风格；是一个以天然的石材、木材、粘土产品为基本构筑材料而形成的拓朴，深厚，融合自然原生态景象，优雅而不张扬的高级住宅社区。
二期于2003年11月开工，建筑风格更加原味、自然，外墙材料在色彩、质感及搭配选择上更加拙朴、深沉，增强建筑的历史感与岁月流逝的沧桑感；景观设计中保留约760株原生树木，仿佛建筑就是从土地中生长出来。
三期于2005年05月开工，三期创新性的"前二后三"的建筑格局，可充分利用地下空间， 使地下部分得以自然通风采光，形成丰富的室内外空间，有效地利用土地价值。随着三期的完成，使整体的规划景观完整，形成有优雅情调的统一中有差异的文化气息。兰乔圣菲项目总体规划及景观设计，与基地中的天然河道，原生态树林及已有建筑完美结合，体现出特有的南加州文化意境。
            
This groundbreaking project is one of the first residential projects in China to address a growing segment of the housing market that has the means and desire for commodious and elegant housing adjacent to the city center. The housing offered by Vanke's Rancho Santa Fe Residential Development is a translation of the relaxed, but elegant Southern California design aesthetic that speaks to this very special niche market. The project offers a variety of floor plans and elevations within this elegant vernacular. The Rancho Santa Fe project has been very successful and sold out very quickly. 
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_6">
        <num>SHA-244</num>
        <name>上海圣马力诺桥语别墅</name>
        <company>上海同亨置业有限公司</company>
        <sdate>2002</sdate>	
        <edate>2004</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>4.1万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>该住宅项目位于浦东唐镇，紧邻张江开发区，基地总面积117182平方米，总建筑面积41084平方米。本项目以桥为主题，力求创造一个以绿色丛林和流水为载体，把繁忙都市节奏与宁静平和的悠闲生活有机联系起来。
本项目包括120幢加州风格独立别墅和一座功能齐全的私人会所。后退达60m的小区入口形成含蓄而尊贵的小区性格。小区内与天然河道相连的水体与疏林草地、水草繁花、构成浑然天成的自然湿地景观，配合自然片石叠砌和手工打造的STUCOO别墅墙体，营造一个离世不离尘的世外桃源。
本项目景观设计由JWDA美国FAMOUS GARDEN景观设计事务所合作设计。
            
he project is located at Pudong, shanghai. JWDA provided a total solution including planning, architecture, landscape and interior design. The whole project provided 120 sigle family houses and a private club house.
As a river went through the site, bridges became the theme and the logo of the whole project.  
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_7">
        <num>SHA-269</num>
        <name>上海同润圣塔路斯</name>
        <company>上海同润投资（集团）有限公司</company>
        <sdate>2003</sdate>	
        <edate>2005</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>4.1万平方米</area>
        <vf>0.32</vf>
        <state>已建成</state>
        <desc>同润圣塔路斯位于小区的西侧，北临泗泾塘西接通波塘，有天然河道从基地中南北向穿越，景观条件十分优越。一期为纯独栋别墅社区，由7款平面布局各异的产品分布其中。
            项目一期规划设计，将水系、路系、景系相互穿插，流水、步道、绿化相互交织，绘就一幅绿色生态的景观网络图，此图虽由人造，宛若天开。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_8">
        <num>SHA-284</num>
        <name>上海同润加州</name>
        <company>上海同润投资（集团）有限公司</company>
        <sdate>2003</sdate>	
        <edate>2005</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>4.1万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>本项目位于上海松江区新闵经济园区西侧，属二期开发项目。其基地北临新南路，南临场南路，西临春莘路，东临春玖路，位于一期建成区东部，与西区以春莘路为界。项目为多层公寓及联排别墅构成的高级住宅小区，形成新颖独特的住宅集合形式——加州花园洋房式。为体现"造镇"之设计理念，创造小镇庭院式花园景观，设计中，联体别墅与多层公寓并无明确分区，而是采用并列间错布局。项目的外立面设计采用了充满阳光气息的加州特征的西班牙风格，大量运用STUCOO墙面涂料、瓦片、木材等材料，通过质朴的涂料、木材的结构裸露，演绎出稳重、简朴、大气的住宅特征。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_9">
        <num>SHA-317</num>
        <name>同亨上海观庭四荷艺墅</name>
        <company>上海同亨置业有限公司</company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>18.3万平方米</area>
        <vf>0.39</vf>
        <state>一期、二期A区已建成，二期B、C区在建</state>
        <desc>项目位于上海市青浦区徐泾镇，是以组团式独栋别墅和双拼、联排为主要产品的住宅小区。其建筑风格由美国草原式住宅风格与中国本土近、现代建筑特色结合而成，形成自己独特的建筑风貌，使其在项目周边众多的别墅项目中脱颖而出。
城市风尚——都市生活的隐者，为现代人提供幽雅舒适的生活空间。
返朴归真——制造自然与人和谐共生的生态环境，为人们提供一个充满自然风光的良好栖息地。
建设良好的社区环境，为居民提供交流的平台，发展高品质的社区文化。
营造水乡的宁静及田园式的安详，构筑和谐的生态环境，让居者忘却城市喧嚣，感受自然的无限魅力。住宅特征。
            
This project is located in Xujing village, Qingpu district, Shanghai, between Huqing driveway and Huqingping Highway. The main product includes grouped villas, duplex houses and townhouses. Its own architectural style is conceived by combining the American grass land residential style and Chinese local modern style, which makes it outstanding among the surrounding dwelling projects.
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_10">
        <num>SHA-357</num>
        <name>绿城外滩黄浦湾</name>
        <company>绿城房地产集团有限公司</company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate>2009</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>16万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>2012年建成</state>
        <desc>全幕墙住宅及酒店公寓，保留新里弄吉安里会所，正对陆家嘴金融区。
外滩黄埔湾项目位于上海外滩黄浦江边，南靠王家码头路，北至紫霞路，东西分别紧邻中山南路与南仓路，地理位置优越，景观良好。
外滩黄埔湾项目是上海中心城最大的现代滨水聚居区——董家渡聚居区的重要组成部分，它不仅仅给使用者提供一个居住空间，而是提供一种新的生活方式。是一个人与自然，居住与生活能够和谐互动的环境，也是居住者身份与修养的体现。
秀丽的江景是本项目最大的自然优势，波光粼粼的江面总是能给人带来丰富的联想。本项目在总体规划形态上的设计就借鉴了这种波浪的肌理效果，既丰富了小区内部的建筑和室外的空间层次，又与不远处的江景形成了呼应，可谓相得益彰。
本项目结合江景的布局，使更多的住户能够享受到外滩黄埔湾项目特有的景观资源；同时也使建筑成为自然环境里有机的一部分。在整体和谐的大社区中，采用小型组团式的方式，使住户能够感受到其所属性，与个性；组团之间的绿化空间与景观通道，是住户进一步体验这个世外桃源般的环境。利用景观，与建筑布局，为住户提供私密与半私密的室外空间，进一步突出高档楼盘的性格。
            
High-end Residentials and  service apartment, renew  buildings Li Nong as a club house, on the bund, faced Lujia zui CBD
        </desc>
    </project>
    
    
    
    <project pic="s6_11">
        <num>SHA-378</num>
        <name>南京江宁加州城</name>
        <company>南京江宁市政建筑房地产开发有限公司</company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，南京</address>
        <area>36.2万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>该基地位于南京市江宁区江宁科学园内。南、北两侧紧贴生态公园，西侧与方山风景区由
环山路隔开，东临城市主干道-弘景大道。基地以东为弘景大道，之间有绿化带相隔，绿化带内有埋地高压走廊,基地南、北两侧均为生态、公园,基地以西为环山路，对面为方山风景区。
规划布局
1. 独栋、联排、与公寓各具特色，交错布局，使建筑空间富于变化，同时又保证了小区的统一性。组团布置，使用户拥有自己的小天地，既保证了居住者的私密性需求，又为居住者提供了交流，融合的平台，并丰富了整体社区的空间层次。
2. 充分发挥山地地形之优势，突出社区形象。A区：有山有谷，在地形最高处设独栋别墅，并向南延伸，形成一定规模的别墅区。公寓与连排别墅则交错组合；B区：山地与平地组合，顺应地形以公寓与连排组合为主。C区：以平地为主，以公寓与连排组合为主，并预留提高密度之可能。
3. 沿主要道路，不同类型的产品交错布置，使小区整体错落有致，丰富社区形象并美化城市界面。
            
This is a residential project located in Jiangning Science District, Nanjing city. It has the ecological park on both north and south boundary, and is separated by a driveway from the Fang Mountain scenic spot on the west. To the east there lies one of city's main driveways, Hongjing driveway. The site slopes slightly from northwest to southeast. The'人' shaped planning streets divides the site area into three parts. 
During the design procedure, with the respect to Fang Mountain scenic spot, the original mountain shape was adopted together with the characteristic planning and architectural design, the natural environment was embodied to an extreme to integrate the nature and high-quality residential area, and then provide the clients with an ideal living environment.
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_12">
        <num>SHA-382</num>
        <name>中大上海九如堂</name>
        <company>上海中大亮桥房地产有限公司</company>
        <sdate>2004</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>0.3万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>住宅社区的中小型商业，总面积3000平方米。以社区服务结合餐饮及特色商铺构成，以小尺度的商业内街布置为主轴，局部二层退台形成回廊及平台；通过目的性商铺有效组织商业人流，内街设计增加了商铺延展面宽，有利于商铺的出租和出售。
            
The project is made up of small retailing shops serving for an inhabitant community. Arcades,terraces and inner streets are applied to improve the circulation  and make a comfortable shopping atmosphere.
        </desc>
    </project>
    

    
    <project pic="s6_13">
        <num>SHA-436</num>
        <name>上海荣联家园</name>
        <company>上海荣联房地产有限公司</company>
        <sdate>2006</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>9.1万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>部分建成</state>
        <desc>位于城市黄金地段，由三幢小户型公寓和一座酒店组成，一二层配置高级会所及商铺。建筑与道路呈角度布置，形成生动的城市空间；内部景观与外部城市空间沟通，增强建筑整体的层次感。
            
Located close to CDB, the project is composed by four towers, including three small-unit apartments and one hotel.The ground and second level are functioned with a luxury club and retails. The layout of the towers is angled to the surrounding roads, which creats  active and interactive unban spaces. The landscape breaks the boundary between the site and the city, and give a good support to the tower images.
        </desc>
    </project>
    
    
    
    <project pic="s6_14">
        <num>SHA-460</num>
        <name>长泰上海西郊别墅</name>
        <company>上海德基置业有限公司</company>
        <sdate>2008</sdate>	
        <edate>2011</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>地上6.1万平方米</area>
        <vf>0.39</vf>
        <state>三期已建成</state>
        <desc>三期用地位于项目东北角，基本延续原有规划格局，深化二期南加州建筑风格，面积在220~330平方米的八种不同户型的别墅分布其中。每栋别墅均设有以侧院和后院为主的私家院落，是住户完全私密的空间所在。别墅临道路一侧较为开敞，为区内公共景观留有足够空间。在别墅平面的布局中，力求功能合理，面积紧凑，空间丰富，户型多样，同时拥有良好的景观，从而为居者提供舒适、健康、怡人的居住场所。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_15">
        <num>SHA-485</num>
        <name>上海张江天之骄子青年社区</name>
        <company>上海张江（集团）有限公司</company>
        <sdate>2007-2008</sdate>	
        <edate>2010</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>20.6万平方米</area>
        <vf>2.0</vf>
        <state>建成</state>
        <desc>项目分为南北两个地块。南地块由3幢11-14层公寓式酒店及一组2层商业建筑组成；北地块由10幢9-25层公寓、部分小商业及配套组成（含篮球馆、游泳池及餐饮等）。项目周边环境优美，高达80米的全铝板幕墙公寓为张江标志性建筑。
        </desc>
    </project>
    
    

    
    <project pic="s6_16">
        <num>SHA-509</num>
        <name>万科上海翡翠别墅</name>
        <company>上海万科房地产有限公司</company>
        <sdate>2007</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>住宅7.03万平方米</area>
        <vf>0.38</vf>
        <state>在建</state>
        <desc>本项目基地位于上海市浦江中心镇西北角，距离外环线2公里，距卢浦大桥和世博会址8公里，建筑面积为地上68289平方米，地下57968平方米，容积率为0.4。基地地势平坦，环境幽静，周边景观环境较好。
依照浦江镇整体规划，本项目为高档别墅区，含155套独栋别墅。总体布局结合浦江镇总体意大利式规划要求，将别墅区分成若干组团，以新意大利主义式景观为主线，联系各个组团，同时形成丰富的层次空间，突出人与自然的关系，从而营造出良好的城市景观。
城市设计营造贴近都市生活情趣的中高档生活住区，确定"以人为本"的规划设计指导思想，处处考虑居民生活特点及要求，满足 居民的多方面、多层次的需要，综合组织好居民的社区生活。
建筑单体设计依照浦江镇总体意大利小镇的规划风格理念，采用现代意大利新古典主义风格，单体分三段式，具有坡屋顶烟囱等传统意大利风格的手法。具体细部采用现代材料与做法，窗、檐口、屋顶采用金属材料，既体现了意大利的风格，有展现了现代精神。别墅单体围绕内庭院设计主要房间，室内与室外、生活与自然融为一体，使人们真正感受到脱离城市喧嚣，回归田园的生活情趣。
        </desc>
    </project>
    

    
    
    <project pic="s6_17">
        <num>SHA-558</num>
        <name>美达杭州原筑一号</name>
        <company>美达集团有限公司</company>
        <sdate>2008</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，杭州</address>
        <area>住宅5.6万平方米；商业9.5万平方米</area>
        <vf>住宅2.20；商业1.70</vf>
        <state>在建</state>
        <desc>基地由住宅和商业两个地块构成。住宅地块内含有6栋板式高层住宅，商业地块内含有洲际的假日酒店、酒店式公寓、独栋式办公三种产品类型。设计采用年轻时尚的建筑风格，以现代的建筑语言，塑造高雅的人文环境，使居住者情感回归于宁静与自然，同时彰显建筑的时尚感。完整和谐的整体格局与精心设计的建筑细节充分体现建筑在走向理性的同时，又注重对人文的全面关怀。
        </desc>
    </project>
    
    

    
    <project pic="s6_18">
        <num>SHA-587</num>
        <name>清池上海凯迪赫菲庄园</name>
        <company>上海清池房地产开发有限公司</company>
        <sdate>2009</sdate>	
        <edate>2012</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>7.95万平方米</area>
        <vf>0.45</vf>
        <state>在建</state>
        <desc>本项目是现阶段上海稀缺的纯别墅社区，以独栋别墅为主配以少量的双拼。开发延伸的文化性是本项目的根本。采用优雅而古朴的西班牙安塔路西亚建筑风格为建筑的立面形态，以完整和谐的整体格局与精心设计的建筑细节打造建筑的豪华与典雅，营造高雅、文明、宜居的文化氛围。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_19">
        <num>SHA-594</num>
        <name>九龙仓苏州国宾一号</name>
        <company>九龙仓置业有限公司</company>
        <sdate>2009</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，苏州</address>
        <area>地上20.37万平方米</area>
        <vf>0.6</vf>
        <state>一期已建成，二期在建</state>
        <desc>本项目位于金鸡湖南岸机场路与国宾路交界，占地34公顷。在苏州工业园区总体规划中，位于金鸡湖国际高尔夫球场及国宾馆附件，占尽优良位置。基地附近有若干已建成的别墅区，社区较为成熟，自然环境清幽，交通便利，适宜兴建高品质的别墅区项目。
该项目定位为高端住宅项目。考虑到住宅市场上欧式风格的市场接受度较高，其中意大利、地中海、西班牙风格都具备比较典型的三段式建筑构图风格，同时又具备文化上的相关性，使得建筑在存在差异的同时又不失整体感。因此本项目选择以这三种风格为代表的地中海风格，分别用于不同的建筑单体，力求打造彰显贵气的欧式豪宅。
在总体布局上，努力创造多层次的空间，提高项目的地域感，突出外部空间及环境的整体设计及安排。空间及景观序列丰富生动，错落有致，体现景观空间的层次性，建立动态景观和静态景观相结合的立体景观层面。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_20">
        <num>SHA-600</num>
        <name>林克司上海东区别墅</name>
        <company>上海浦东新区林克司外商休闲社区有限公司</company>
        <sdate>2010</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>4.2万平方米</area>
        <vf>0.25</vf>
        <state>在建</state>
        <desc>林克司地块位于华夏文化旅游区的东北部，毗邻长江岸线，离浦东国际机场7公里。建筑单体采用赖特的"草原式"住宅作为原型。强调建筑与自然环境的相互协调，以此把建筑本身与大环境的价值共同提升。
立面造型上强调水平线条的连续，屋顶坡度平缓，挑檐深远；通过对基身部分的石材与顶部铜色金属板，平陶瓦的材质运用形成建筑立面的轻重对比及层次关系。简洁精致的细部处理表现出对自然状态的追求及优雅的生活态度。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_21">
        <num>SHA-603</num>
        <name>朗诗上海长宁项目</name>
        <company>朗诗地产</company>
        <sdate>2009-2011</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>公寓、住宅-2.6万平方米</area>
        <vf></vf>
        <state>在建</state>
        <desc>项目由2幢18层住宅及7幢TOWNHOUSE组成。设计运用基地抬高和底层架空的手法，为居民创造了一个宁静舒适的休闲场所，并且保证了居民对生活私密性的要求，也体现了上海文化和社区的动力；项目运用了朗诗地产十大高科技系统，包括地源热泵、顶棚辐射等生态节能技术，使得本项目将建成为上海第一批高科技节能住宅。
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_22">
        <num>SHA-607</num>
        <name>上海金地天境</name>
        <company>金地集团</company>
        <sdate>2010</sdate>	
        <edate>2011</edate>
        <address>上海青浦徐泾镇</address>
        <area>21万平方米</area>
        <vf>1</vf>
        <state>完成</state>
        <desc>本项目基地位于上海中心城区西郊的徐泾镇， 三面环河，一面临路，自然条件优越 。
地块西侧的崧塘河景观优美且可以远观佘山美景，规划中对河岸资源加以强化利用，并引入水和岛作为设计的主要元素。 社区由一个小区会所和四个住宅岛组成。四个住宅组团沿崧塘河布置，在组团四周充分利用水景营造岛的概念，住宅组团绿地和崧塘河相连，方便居民享用优美水景和佘山美景。
本项目产品为大平层多层公寓，内部空间丰富且具有序列感。每户均有独立配置的电梯从地下室直达户内，体现别墅级的私密保证，同时每一户都有良好的视野景观，从而使居者享有舒适，健康，怡人的住所。
项目单体的立面设计根据所坚持低调奢华的价值观，选用尊贵的西式古典结合现代主义的建筑风格。立面上干挂的石材与抽象的古典建筑细部给人既沉稳贵气的历史感，又不乏浪漫优雅的时代感。
        </desc>
    </project>

    
    
    <project pic="s6_23">
        <num>SHA-619</num>
        <name>华润上海南翔中央公园</name>
        <company>华润置地有限公司</company>
        <sdate>2009.6.15</sdate>	
        <edate></edate>
        <address>上海嘉定区南翔</address>
        <area>27.1万平方米</area>
        <vf>1.48</vf>
        <state>建成</state>
        <desc>基地位于上海市嘉定区南翔镇，蕴藻滨河与宝翔路交汇处。距虹桥机场11公里，基地西南侧紧邻面积达15万平方米的菁英湖。
本方案在总体规划及建筑布局方面强调构架的清晰及完整性，同时注重社区品质及可持续性发展的要求，以山居为特征拆分及构建各功能块，力争实现品质与能效的双赢。以"半山地景观居所"作为场所特征的本质诉求，通过空间的层层递进，景观的逐级展开，为人们展现一个低调奢华、尊贵优雅融浪漫宁静于一身的"半山地景观居所"。
            
The site is located in the intersection of Yunzaobinhe Road and Baoxiang Road, Nanxiang Town,Jiading District,Shanghai. The project pays attention to the clearness and intergrity of structures towards the general layout and architectural composition,with emphasis on the community quality and continuous development, striving to achieve mutual benefits of quality and efficiency.
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_24">
        <num>SHA-630</num>
        <name>大连金石滩</name>
        <company>侨丰控股有限公司</company>
        <sdate>2010，03</sdate>	
        <edate>2010，08</edate>
        <address>中国，大连</address>
        <area>40万平方米</area>
        <vf>0.58</vf>
        <state>在建</state>
        <desc>随着金石滩国家旅游区建设的不断深入，沿海岸一线已经建成多个旅游项目，加之丰富多彩的滨海地质景观带，整体环境较好，旅游氛围较浓，地区房地产建设蓬勃发展，但生活配套设施明显不足。我们的规划在满足容积率的前提下，尽可能降低建筑产品的占地，充分利用场地地形，尽可能做到户户海景。
            
With the further development of Jinshi Beach national tourism area, there are numerous tourism projects developed along the beach waterfront. The rich ecological environment along the water's edge and strong tourism atmosphere brought vigorous regional real estate development that does not fully support a quality living environment. Under the condition of meeting the FAR requirement, the plan intend to reduce the local building footprint by fully utilize the site topography in attempt to protect the waterfront landscape.
        </desc>
    </project>
    
    
    
    <project pic="s6_25">
        <num>SHA-640</num>
        <name>上海佘山桃园路3号</name>
        <company>上海静安新成置业有限公司</company>
        <sdate>2010</sdate>	
        <edate>2011</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>8.7万平方米</area>
        <vf>0.49</vf>
        <state>在建</state>
        <desc>项目地处上海市松江区佘山镇，位于桃源路以南，紧邻佘山，拥有极优越的自然环境。本项目以独栋产品为主，有少量多层产品及配套综合商业，是一个与佘山融合，独具海派气质的高端社区。
通过与佘山相联系的景观通道，将山体景观引入社区，高效有序的交通组织，使景观空间最大化。通过建筑的三层平面前后错开，观赏佘山视野最大化。通过多种功能形式的室外活动空间，使景观与生活完美结合 ，从而创造一种自然景观融入建筑、室内外空间交融的生活方式。从主入口到主干道，与佘山山林自然融合的公共空间，从组团隐秘的半公共空间到入户庭院尊贵精致的私密空间，营造出一种由自然山林到隐秘尊贵的景观序列。
立面设计遵循山水人文的建筑意境，融合江南水乡灵秀气质，力求在简洁大气的体量中运用精美雅致的建筑细部来体现高贵典雅、清新脱俗的建筑造型。尊贵大方的浅色石材、细腻而不繁琐的细部线条体现了端庄优雅的大宅气度。灵巧的木构单坡顶部既弱化了建筑体量，又体现了融于山水，清秀水乡的设计理念。
        </desc>
    </project>
    
    
    
    <project pic="s6_26">
        <num>SHA-689</num>
        <name>上海市徐汇区小闸镇地块住宅小区</name>
        <company>上海凯峰房地产开发有限公司</company>
        <sdate>2011</sdate>	
        <edate>2011</edate>
        <address>中国，上海</address>
        <area>26万平方米</area>
        <vf>2.21</vf>
        <state>启动中</state>
        <desc>业主诉求把该项目打造成为徐汇区乃至上海新一代豪宅，并要求提供两个方案。方案一为按照业主提供的设计要求进行设计。方案二为突破限高及改变用地性质及产品的方案设计。设计师对方案的设计理念进行了统一：完美整合过去现在和未来的精髓，创造具有上海精神的新一代豪宅，传承经典历史文化，结合现代生活方式，利用未来科技手段。
           
Clients require designer to offer two schemes which are able to create a new generation of luxurious residential community in Xuhui District or even in Shanghai.  Scheme 1 is designed based on client's request. Scheme 2 breaks through the height limit and changes land use and product request. Two schemes combines the essence of the present and future, shows Shanghai spirits of the new generation of luxurious community, heritages the classics, involves the modern lifestyle, and makes use of advanced technologies.
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_28">
        <num></num>
        <name>BALLPARK住宅项目</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>	
        <edate></edate>
        <address>美国，圣地亚哥</address>
        <area></area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>在圣地亚哥公园大道地区，JMI Realty和Lennar两家开发商联手提出了商业、办公和住宅的总体更新规划。在国际竞标中，评委会从30家设计公司中选出了Johnson Fain作为主导设计单位，JWDA作为配合设计单位。这项综合开发占地约3公顷，业态包括高档住宅、商业、办公和宾馆。3栋住宅高层塔楼和多层建筑共提供1400套住宅单元，其中有叠加住宅和沿街的联体别墅。塔楼中的大平层住宅可以看到港湾和公园的景色。商业面积包括一家超市、多家不同档次的餐厅和一所访客中心。在综合体与Tailgate公园之间设置了步行连廊。
            
JMI Realty and Lennar-San Diego Communities partnered to develop a master plan for the construction of retail, office and residential buildings in the Park Boulevard corridor of Downtown San Diego. The two companies held an international design competition to select an architectural team.  From a field of 30 invited teams, the jury selected the Johnson Fain team as the lead firm with   Joseph Wong Design Associates serving as Associate Architect to prepare the design for this mixed-use project. The San Diego Ballpark Village will provide 7.5 acres of    exquisite residential, retail, office and hotel space in the new Downtown Ballpark District. Three residential towers and portions   of the other two  low rise buildings will provide, six levels of lofts, townhomes with street frontage, and flats overlooking the harbor and ballpark. Total housing will provide 1,400 units. A diversity of retail uses is  provided in a two-tiered retail center, a supermarket, a mix of restaurants and a visitor center. A pedestrian connection will attach the village to Tailgate Park.	
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_27">
        <num></num>
        <name>圣地亚哥SDSU学生公寓楼</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>	
        <edate></edate>
        <address>美国，圣地亚哥</address>
        <area></area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>Piedra del Sol 公寓楼是圣地亚哥州立大学基金会投资的项目，旨在为该校提供更好的设施。JWDA为此公寓项目提供了全方位的设计服务。这栋四层建筑共有66套，有4室2卫，3室2卫和2室1卫，这为学生提供了多种选择。公寓楼还设有半地下停车，娱乐休闲中心，设备齐全的电脑中心。此外，每单元均有有线电视和高速网线。在迎宾门廊的屋顶上设有温水泳池。考虑到圣地亚哥宜人的室外气候，每个房间均有阳台或敞廊。
            
The Piedra del Sol Apartments in San Diego are part of the San Diego State University Foundation's recent efforts to improve and expand the facilities of the University. JWDA provided full architectural services for this elegant and economical full service housing project. This 4-story, 66 unit facility offers a flexible mix of 4 bed/2 bath, 3 bed/2 bath, and 2 bed/ 1 bath, providing a range of options for today's students. The project includes subterranean parking, large recreation areas, and a fully equipped computer room. In addition each unit is wired with cable access and high speed data lines, full landscaping, and a "sky spa" on the roof of the entry pôrtecochere. Each unit has either a balcony or porch allowing residents an additional opportunity to enjoy San Diego's spectacular weather.
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_29">
        <num></num>
        <name>圣地亚哥河景住宅社区</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>	
        <edate></edate>
        <address>美国，圣地亚哥</address>
        <area></area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>圣地亚哥的河景社区包括河畔豪华公寓和滨水公寓两个部分。JWDA为此高档居住项目提供了全方位的设计服务。项目位于圣地亚哥河畔的Mission谷地区，共有636套，户型包括一居室、二居室和三居室。建筑层数为三层，地面及地下均有停车位。整个项目的设计与建造周期仅为18个月。
            
The River Scene Residential Community in San Diego consists of River Colony condominiums and River Front apartments. JWDA provided full architectural services for this elegant housing project.  This 636-unit residential development located in Mission Valley along the San Diego River is made up of one, two and three bedroom units arranged within a three story structure with both on grade and underground parking. The project was designed and constructed in a fast-track 18 month period.	
        </desc>
    </project>
    
    
    <project pic="s6_1">
        <num></num>
        <name>圣地亚哥丽晶公寓</name>
        <company></company>
        <sdate></sdate>	
        <edate></edate>
        <address>美国，圣地亚哥</address>
        <area></area>
        <vf></vf>
        <state>建成</state>
        <desc>圣地亚哥丽晶公寓的休闲娱乐与行政管理楼总投资为250万美元, JWDA为该项目提供了全面的设计服务。
该项目包括24小时开放的商务中心，配置有电脑，高速网线，传真和复印服务和远程电话中心。该中心还设有俱乐部、行政人员和服务人员办公室，储藏和设备用房。另外还有健身中心，有环绕声响的28座的小型电影厅和SPA理疗房。
            
JWDA provided full architectural services for this $2.5 million recreation and administration building which includes a 24-Hour Business Center with computers, high-speed Internet access,fax,copy services,a teleconference center, a clubhouse, administrative and staff offices, storage and facilities management space, a fitness center, a stadium style movie theater that seats up to 28 in tiered seating with surround sound, a spa therapy room for massage and holistic treatments.	
        </desc>
    </project>
    
</info>


